{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "quel": 5, "rappel": 6, "ai-je": 7, "manqu\u00e9": 8, "alerte": 9, "\u00e0": 10, "l": 11, "'": 12, "oubli": 13, "rappels": 14, "manqu\u00e9s": 15, "une": 16, "alarme": 17, "rat\u00e9": 18, "le": 19, "chronom\u00e8tre": 20, "un": 21, "\u00e9v\u00e9nement": 22, "manque": 23, "de": 24, "manquer": 25, "oubli\u00e9": 26, "des": 27, "alarmes": 28, "d": 29, "oublis": 30, "absence": 31, "personne": 32, "\u00e9v\u00e9nements": 33, "minuterie": 34, "chronom\u00e8tres": 35, "alertes": 36, "manquez": 37, "a": 38, "manqu\u00e9e": 39, "manqu\u00e9es": 40, "oublier": 41, "les": 42, "quelle": 43, "rat\u00e9e": 44, "n": 45, "aucune": 46, "minuteries": 47, "manquantes": 48, "quelles": 49, "sont": 50, "que": 51, "j": 52, "ai": 53, "aucun": 54, "pas": 55, "re\u00e7u": 56, "quels": 57, "manquante": 58, "chronom\u00e9treurs": 59, "la": 60, "minuteur": 61}