{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "pleuvra-t-il": 5, "aujourd": 6, "'": 7, "hui": 8, "dois-je": 9, "apporter": 10, "un": 11, "parapluie": 12, "au": 13, "parc": 14, "sera-t-il": 15, "jour": 16, "de": 17, "pluie": 18, "y": 19, "a-t-il": 20, "la": 21, "dans": 22, "les": 23, "pr\u00e9visions": 24, "aura-t-il": 25, "des": 26, "averses": 27, "me": 28, "pr\u00e9parer": 29, "\u00e0": 30, "prendre": 31, "pr\u00e9cautions": 32, "en": 33, "cas": 34, "ai-je": 35, "besoin": 36, "d": 37, "demain": 38, "pendant": 39, "le": 40, "week-end": 41, "pluies": 42, "sont": 43, "attendues": 44, "soir\u00e9e": 45, "une": 46, "possibilit\u00e9": 47, "faire": 48, "attention": 49, "aux": 50, "temp\u00eate": 51, "l": 52, "\u00e9v\u00e9nement": 53, "prot\u00e9ger": 54, "pr\u00e9voir": 55, "imperm\u00e9able": 56, "pour": 57, "voyage": 58, "plan": 59, "secours": 60, "m": 61, "inqui\u00e9ter": 62, "est": 63, "attendue": 64, "plus": 65, "tard": 66, "temps": 67, "pluvieux": 68, "habiller": 69, "chapeau": 70, "est-elle": 71, "probable": 72, "emporter": 73, "mon": 74, "sac": 75, "veste": 76, "sera-t-elle": 77, "abondante": 78, "risque": 79, "pr\u00e9vue": 80, "m\u00e9t\u00e9orologiques": 81, "mes": 82, "bottes": 83, "d\u00e9placements": 84, "ext\u00e9rieur": 85}