{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "iniciar": 5, "l": 6, "'": 7, "enregistrament": 8, "d": 9, "\u00e0udio": 10, "amb": 11, "el": 12, "nom": 13, "{name}": 14, "activar": 15, "un": 16, "anomenat": 17, "comen\u00e7ar": 18, "la": 19, "sessi\u00f3": 20, "de": 21, "gravaci\u00f3": 22, "grava": 23, "ara": 24, "sota": 25, "t\u00edtol": 26, "captura": 27, "com": 28, "a": 29, "titulat": 30, "registre": 31, "anomenada": 32, "nova": 33, "una": 34, "gravar": 35, "{nom}": 36, "per": 37, "favor": 38, "nominat": 39, "inicieu": 40, ",": 41, "si": 42, "us": 43, "plau": 44, "operaci\u00f3": 45, "inici": 46, "immediatament": 47, "inicia": 48, "comencem": 49, "prosseguir": 50, "nou": 51, "arxiu": 52, "comen\u00e7a": 53, "mateix": 54, "configurar": 55, "establir": 56, "titulada": 57}