{":end": 0, "nom": 1, "es": 2, "amb": 3, "nota": 4, "les": 5, "de": 6, "presa": 7, "la": 8, "comen\u00e7a": 9, "anomenat": 10, "dictat": 11, "comencem": 12, "a": 13, "com": 14, "notes": 15, "inicia": 16, "sa": 17, "el": 18, "activa": 19, "ses": 20, "anomenada": 21, "text": 22, "des": 23, "transcripci\u00f3": 24, "anomenades": 25, "captura": 26, "gravar": 27, "un": 28, "prendre": 29, "\u00e0udio": 30, "transcriure": 31, ",": 32, "plau": 33, "us": 34, "si": 35, "comenceu": 36, "ara": 37, "grava": 38, "compilaci\u00f3": 39, "permet": 40, "sisplau": 41, "enregistra": 42, "gravaci\u00f3": 43, "mode": 44, "del": 45, "comen\u00e7ar": 46, "podem": 47, "iniciar": 48, "pots": 49, "iniciem": 50, "paraules": 51, "veu": 52, "enregistrament": 53, "'": 54, "l": 55, "conversi\u00f3": 56, "per": 57, "s": 58, "capturar": 59, "escriure": 60}