{":end": 0, "el": 1, "succeiren": 2, "hist\u00f2rics": 3, "fets": 4, "m": 5, "'": 6, "explica": 7, "succe\u00ed": 8, "qu\u00e8": 9, "succeir": 10, "va": 11, "van": 12, "en": 13, "sobre": 14, "data": 15, "amb": 16, "esdeveniments": 17}