{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "a": 5, "qui": 6, "escoltant": 7, "escoltem": 8, "escolto": 9, "estem": 10, "estic": 11, "qu\u00e8": 12, "s\u00f3n": 13, "el": 14, "artista": 15, "artistes": 16, "els": 17, "la": 18, "\u00e9s": 19, "quin": 20, "quina": 21, "quins": 22, "toca": 23, "aix\u00f2": 24, "tocant": 25, "est\u00e0": 26, "ho": 27, "banda": 28, "aquest": 29, "grup": 30, "de": 31, "m\u00fascia": 32, "reprodueixes": 33, "reproduint": 34, "reproduiu": 35, "esteu": 36, "est\u00e0s": 37, "aquesta": 38}