{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "comen\u00e7a": 5, "sa": 6, "presa": 7, "de": 8, "notes": 9, "{name": 10, "inicia": 11, "la": 12, "nota": 13, "ses": 14, "amb": 15, "es": 16, "nom": 17, "activa": 18, "mode": 19, "veu": 20, "a": 21, "text": 22, "capturar": 23, "com": 24, "prendre": 25, "ara": 26, "el": 27, "captura": 28, "anomenada": 29, "desar": 30, "dictat": 31, "anomenat": 32, "inicieu": 33, ",": 34, "si": 35, "us": 36, "plau": 37, "s": 38, "'": 39, "escriptura": 40, "del": 41, "gravat": 42, "generaci\u00f3": 43, "contingut": 44, "textual": 45, "permet": 46, "transcripci\u00f3": 47, "comencem": 48, "les": 49, "anomenades": 50, "creaci\u00f3": 51, "transcripcions": 52, "proc\u00e9s": 53, "gravaci\u00f3": 54, "des": 55, "grava": 56, "{name}": 57, "enregistra": 58, "activem": 59, "textuals": 60, "desament": 61, "gravar": 62, "sisplau": 63, "incia": 64, "l": 65, "enregistrament": 66, "pots": 67, "iniciar": 68, "conversi\u00f3": 69, "guardar": 70, "activar": 71, "documentaci\u00f3": 72, "iniciem": 73, "habilita": 74, "funci\u00f3": 75, "convertir": 76, "en": 77, "un": 78, "podem": 79, "comen\u00e7ar": 80, "paraules": 81, "parlades": 82, "enregistrar": 83, "comenceu": 84, "escriure": 85, "compilaci\u00f3": 86, "informaci\u00f3": 87, "verbal": 88, "transcriure": 89, "per": 90, "{nom": 91, "apuntar": 92, "fer": 93, "dictats": 94, "anotar": 95, "\u00e0udio": 96}