{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "explica": 5, "'": 6, "m": 7, "fets": 8, "hist\u00f2rics": 9, "succeiren": 10, "el": 11, "{date": 12, "sobre": 13, "va": 14, "passar": 15, "en": 16, "aquesta": 17, "data": 18, "a": 19, "la": 20, "hist\u00f2ria": 21, "passaren": 22, "esdeveniments": 23, "van": 24, "hui": 25, "qu\u00e8": 26, "este": 27, "dia": 28, "pass\u00e0": 29, "succeir": 30, "{date}": 31, "aquest": 32, "succe\u00ed": 33, "avui": 34, "amb": 35, "esta": 36, "tal": 37, "com": 38}