{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "quan": 5, "estar\u00e0": 6, "l": 7, "'": 8, "estaci\u00f3": 9, "espacial": 10, "a": 11, "sobre": 12, "nostre": 13, "ser\u00e0": 14, "la": 15, "e": 16, "i": 17, "dalt": 18, "nosaltres": 19, "passar\u00e0": 20, "per": 21, "jo": 22, "passa": 23, "s": 24, "eei": 25, "internacional": 26, "iss": 27, "meu": 28, "sa": 29}