{":end": 0, "nom": 1, "es": 2, "amb": 3, ",": 4, "plau": 5, "us": 6, "si": 7, "enregistrar": 8, "a": 9, "comen\u00e7a": 10, "\u00e0udio": 11, "'": 12, "d": 13, "enregistrament": 14, "l": 15, "anomena": 16, "sisplau": 17, "gravaci\u00f3": 18, "la": 19, "inicia": 20, "anomenat": 21, "un": 22, "com": 23, "operaci\u00f3": 24, "sa": 25, "gravar": 26, "el": 27, "favor": 28, "per": 29, "immediatament": 30, "anomenada": 31, "activa": 32, "una": 33, "de": 34, "nou": 35, "configura": 36, "so": 37, "s": 38, "titulada": 39, "inicialitza": 40, "captura": 41, "ara": 42, "grava": 43, "t\u00edtol": 44, "nova": 45, "enregistra": 46, "sessi\u00f3": 47, "enregitrar": 48, "fitxer": 49, "estableix": 50, "titulat": 51}