{":end": 0, "de": 1, "nom": 2, "el": 3, "amb": 4, "so": 5, "enregistrament": 6, "'": 7, "l": 8, "comen\u00e7a": 9, "ara": 10, "\u00e0udio": 11, "d": 12, "gravaci\u00f3": 13, "la": 14, "a": 15, "com": 16, "gravar": 17, "enregistrar": 18}