{":end": 0, "de": 1, "espec\u00edfics": 2, "m\u00e9s": 3, "termes": 4, "'": 5, "s": 6, "digues": 7, "hip\u00f2nims": 8, "es": 9, "m": 10, "indica": 11, "espec\u00edfic": 12, "terme": 13, "dona": 14, "especialitzat": 15, "especialitzats": 16, "l": 17, "el": 18, "d\u00f3na": 19, "\u00e9s": 20, "quin": 21, "digues-me": 22, "digue": 23, "saber": 24, "vull": 25, "hip\u00f2nim": 26, "un": 27, "els": 28, "qu\u00e8": 29}