{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "que": 5, "plour\u00e0": 6, "avui": 7, "necessito": 8, "portar": 9, "un": 10, "impermeable": 11, "hi": 12, "haur\u00e0": 13, "x\u00e0fecs": 14, "hauria": 15, "d": 16, "'": 17, "agafar": 18, "paraigua": 19, "de": 20, "a": 21, "fora": 22, "m": 23, "he": 24, "preocupar": 25, "per": 26, "la": 27, "pluja": 28, "al": 29, "parc": 30, "necessitar\u00e9": 31, "dem\u00e0": 32, "l": 33, "esdeveniment": 34, "amb": 35, "mi": 36, "ha": 37, "previsi\u00f3": 38, "vestir-me": 39, "temps": 40, "pluj\u00f3s": 41, "protegir-me": 42, "estar": 43, "preparat": 44, "les": 45, "botes": 46, "s": 47, "espera": 48, "despr\u00e9s": 49, "possibilitat": 50, "vespre": 51, "m\u00e9s": 52, "endavant": 53, "\u00e9s": 54, "probable": 55, "plogui": 56, "viatge": 57, "pel": 58, "aiguats": 59, "barret": 60, "molt": 61, "preparar": 62, "bossa": 63, "tenir": 64, "pla": 65, "alternatiu": 66, "prendre": 67, "precaucions": 68, "durant": 69, "el": 70, "cap": 71, "setmana": 72, "pot": 73, "ser": 74, "meu": 75, "despla\u00e7ament": 76, "tard": 77, "una": 78, "tempesta": 79, "ser\u00e0": 80, "dia": 81, "ruixats": 82, "es": 83, "preveu": 84, "vigilar": 85, "els": 86, "paraig\u00fces": 87}