{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "quina": 5, "data": 6, "va": 7, "ser": 8, "es": 9, "darrer": 10, "cap": 11, "de": 12, "setmana": 13, "passat": 14, "dona": 15, "els": 16, "jorns": 17, "s": 18, "'": 19, "anterior": 20, "quines": 21, "dates": 22, "foren": 23, "m": 24, "l": 25, "pots": 26, "indicar-me": 27, "dies": 28, "des": 29, "a": 30, "aquest": 31, "d\u00f3na": 32, "digue": 33, "ses": 34, "que": 35, "el": 36, "just": 37, "ha": 38, "quins": 39, "van": 40, "en": 41, "caure": 42, "es\u00faltim": 43, "e": 44, "ldarrer": 45, "concrets": 46, "del": 47, "\u00faltim": 48, "les": 49, "acaba": 50, "d": 51, "acabar": 52, "indica": 53, "exactes": 54, "del\u00faltim": 55, "proporciona": 56, "concretes": 57, "digues-me": 58, "conformen": 59, "dis-me": 60, "caigu\u00e9": 61, "fou": 62, "passar": 63, "constituir": 64, "quan": 65, "esdarrer": 66, "indicar": 67, "era": 68, "des\u00faltim": 69, "formen": 70, "com": 71, "em": 72, "quin": 73, "dia": 74, "caigueren": 75, "inclo\u00efen": 76, "este": 77, "formar": 78, "part": 79, "jorn": 80, "lpassat": 81, "espec\u00edfiques": 82, "espassat": 83, "informa": 84, "abans": 85, "el\u00faltim": 86, "han": 87, "estat": 88, "cobriren": 89, "eren": 90, "durant": 91, "l\u00faltim": 92, "precedent": 93, "cobrir": 94, "inclogueren": 95, "digues": 96, "actual": 97, "formaven": 98, "dels": 99, "formaren": 100, "incloure": 101, "abastar": 102, "explica": 103, "dir": 104, "al": 105, "digue-me": 106, "considerar": 107, "interessa": 108, "saber": 109, "la": 110, "acabava": 111, "dis": 112}