{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "dan": 5, "chuvia": 6, "na": 7, "previsi\u00f3n": 8, "do": 9, "tempo": 10, "para": 11, "m\u00e1is": 12, "tarde": 13, "o": 14, "ser\u00e1n": 15, "debo": 16, "facer": 17, "un": 18, "plan": 19, "de": 20, "reserva": 21, "por": 22, "se": 23, "chove": 24, "levar": 25, "as": 26, "botas": 27, "auga": 28, "paraugas": 29, "ao": 30, "parque": 31, "comigo": 32, "hoxe": 33, "no": 34, "bolso": 35, "chapeu": 36, "impermeable": 37, "a": 38, "viaxe": 39, "prepararme": 40, "hai": 41, "probabilidades": 42, "que": 43, "chova": 44, "ma\u00f1\u00e1": 45, "preciso": 46, "dun": 47, "chuvasqueiro": 48, "ir": 49, "traballo": 50, "te\u00f1o": 51, "evento": 52, "po\u00f1er": 53, "roupa": 54, "preocuparme": 55, "pola": 56, "unha": 57, "tormenta": 58, "chuvieiras": 59, "protexerme": 60, "da": 61, "tomar": 62, "precauci\u00f3ns": 63, "vai": 64, "chover": 65, "chuzos": 66, "fin": 67, "semana": 68, "cando": 69, "saia": 70, "haber": 71, "ser": 72, "d\u00eda": 73}