{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "agradecer\u00eda": 5, "que": 6, "me": 7, "dixeses": 8, "a": 9, "hora": 10, "dime": 11, "actual": 12, ",": 13, "por": 14, "favor": 15, "\u00e9": 16, "fai": 17, "o": 18, "disme": 19, "imp\u00f3rtache": 20, "dicirme": 21, "inf\u00f3rmame": 22, "de": 23, "inter\u00e9same": 24, "podes": 25, "po\u00f1erme": 26, "ao": 27, "tanto": 28, "da": 29, "preciso": 30, "saber": 31, "proporci\u00f3name": 32, "marca": 33, "ser\u00e1": 34, "agora": 35, "tes": 36, "no": 37, "teu": 38, "reloxo": 39, "ti": 40, "mesmo": 41, "neste": 42, "momento": 43, "quero": 44, "quixera": 45, "sabes": 46, "te\u00f1o": 47, "ver": 48, "d\u00e1me": 49, "pode": 50, "informarme": 51, "poder\u00edas": 52, "darme": 53, "actualmente": 54, "posible": 55}