{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "kan": 5, "du": 6, "fort\u00e6lle": 7, "mig": 8, "dagene": 9, "i": 10, "den": 11, "kommende": 12, "weekend": 13, "oplyse": 14, "datoerne": 15, "for": 16, "weekenden": 17, "der": 18, "f\u00f8lger": 19, "efter": 20, "denne": 21, "hvilke": 22, "dage": 23, "er": 24, "indstillet": 25, "til": 26, "nuv\u00e6rende": 27, "hvad": 28, "bliver": 29, "fort\u00e6l": 30, "aktuelle": 31, "fastsat": 32, "n\u00e6ste": 33, "om": 34, "datoen": 35, "forventes": 36, "n\u00e6rmer": 37, "sig": 38, "datoer": 39, "markeret": 40, "kommer": 41, "planlagt": 42, "forventet": 43, "tidsplanen": 44, "de": 45, "bekr\u00e6ftet": 46, "hvilken": 47, "dato": 48, "gang": 49, "reserveret": 50, "f\u00f8lgende": 51, "dag": 52, "afsat": 53, "vil": 54, "v\u00e6re": 55, "en": 56, "del": 57, "af": 58, "planlagte": 59, "efterf\u00f8lgende": 60}