{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "fort\u00e6l": 5, "mig": 6, "de": 7, "dage": 8, "der": 9, "omfattede": 10, "sidste": 11, "weekend": 12, "oplys": 13, "om": 14, "datoerne": 15, "for": 16, "weekenden": 17, "inden": 18, "sidst": 19, "hvilke": 20, "faldt": 21, "den": 22, "var": 23, "en": 24, "del": 25, "af": 26, "f\u00f8r": 27, "denne": 28, "hvad": 29, "datoen": 30, "kan": 31, "du": 32, "fort\u00e6lle": 33, "dagene": 34, "foregaende": 35, "hvilken": 36, "dato": 37, "oplyse": 38, "i": 39, "nuv\u00e6rende": 40, "datoer": 41, "d\u00e6kkede": 42, "inkluderet": 43, "udgjorde": 44, "lige": 45, "er": 46, "gaet": 47, "forud": 48, "dag": 49, "at": 50, "giv": 51, "specifikke": 52, "jeg": 53, "interesseret": 54, "kende": 55, "forbi": 56, "blev": 57, "overvejet": 58, "sluttede": 59, "angiv": 60, "venligst": 61, "hvornar": 62, "under": 63}