{":end": 0, "nome": 1, "co": 2, "ditado": 3, "comezar": 4, "o": 5, "podemos": 6, "notas": 7, "tomar": 8, "a": 9, "empezar": 10, "como": 11, "texto": 12, "gravar": 13, "agora": 14, "de": 15, "toma": 16, "iniciar": 17, "activar": 18, "inicia": 19, "captura": 20, "escribir": 21, "transcrici\u00f3n": 22, "grava": 23, "comeza": 24, "palabras": 25, "para": 26, "voz": 27, "conversi\u00f3n": 28, "imos": 29, "podes": 30, "habilitar": 31, "recompilaci\u00f3n": 32, "transcribir": 33, "audio": 34, "gravaci\u00f3n": 35, "modo": 36}