{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "cal": 5, "\u00e9": 6, "a": 7, "data": 8, "vindeira": 9, "fin": 10, "de": 11, "semana": 12, "da": 13, "desta": 14, "esta": 15, "o": 16, "calendario": 17, "para": 18, "seguinte": 19, "cales": 20, "son": 21, "as": 22, "datas": 23, "os": 24, "d\u00edas": 25, "esperados": 26, "que": 27, "se": 28, "achega": 29, "fixados": 30, "previstos": 31, "\u00e1": 32, "actual": 33, "dime": 34, "previstas": 35, "podes": 36, "dar": 37, "pr\u00f3xima": 38, "dicirme": 39, "informarme": 40, "sobre": 41, "despois": 42, "est\u00e1n": 43, "asignadas": 44, "confirmadas": 45, "marcadas": 46, "nos": 47, "espera": 48, "v\u00e9n": 49, "programadas": 50, "d\u00eda": 51, "programados": 52, "formar\u00e1n": 53, "parte": 54, "hai": 55, "reservados": 56, "esperan": 57, "prev\u00e9n": 58, "vai": 59, "haber": 60, "ve\u00f1en": 61}