{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "\u00bf": 5, "qu\u00e9": 6, "fechas": 7, "constituyeron": 8, "el": 9, "\u00faltimo": 10, "fin": 11, "de": 12, "semana": 13, "d\u00eda": 14, "fue": 15, "pasado": 16, "d\u00edas": 17, "ha": 18, "durado": 19, "facil\u00edtame": 20, "las": 21, "concretas": 22, "del": 23, "antepen\u00faltimo": 24, "cu\u00e1les": 25, "fueron": 26, "los": 27, "que": 28, "acaba": 29, "pasar": 30, "puede": 31, "decirme": 32, "dime": 33, "cayeron": 34, "dentro": 35, "se": 36, "incluyeron": 37, "en": 38, "anterior": 39, "a": 40, "\u00e9ste": 41, "dame": 42, "han": 43, "formado": 44, "parte": 45, "facilitar": 46, "corresponden": 47, "al": 48, "inf\u00f3rmame": 49, "formaban": 50, "comprendi\u00f3": 51, "les": 52, "ruego": 53, "me": 54, "informen": 55, "cu\u00e1l": 56, "la": 57, "fecha": 58, "interesa": 59, "saber": 60, "actual": 61, "cu\u00e1ndo": 62, "consideraron": 63, "cu\u00e9ntame": 64, "terminar": 65, "indique": 66, "comprende": 67, "incluy\u00f3": 68, "formaron": 69, "cubri\u00f3": 70}