{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "que": 5, "hora": 6, "ser\u00e1": 7, "en": 8, "{location}": 9, "{offset}": 10, "minutos": 11, "segundos": 12, "horas": 13, "desde": 14, "ahora": 15, "qu\u00e9": 16, "{location": 17, "tendremos": 18, "de": 19, "aqu\u00ed": 20, "a": 21, "facil\u00edtame": 22, "los": 23, "d\u00edas": 24, "del": 25, "fin": 26, "semana": 27, "anterior": 28, "fueron": 29, "el": 30, "pasado": 31, "\u00bf": 32, "puede": 33, "facilitar": 34, "\u00faltimo": 35, "dime": 36, "las": 37, "fechas": 38, "antepen\u00faltimo": 39, "ha": 40, "durado": 41, "constituyeron": 42, "han": 43, "formado": 44, "parte": 45, "acaba": 46, "pasar": 47, "decirme": 48, "cayeron": 49, "dentro": 50, "incluy\u00f3": 51, "d\u00eda": 52, "fue": 53, "se": 54, "incluyeron": 55, "al": 56, "actual": 57, "comprendi\u00f3": 58, "cu\u00e9ntame": 59, "comprende": 60, "cu\u00e1les": 61, "cu\u00e1l": 62, "la": 63, "fecha": 64, "dame": 65, "consideraron": 66, "cubri\u00f3": 67, "corresponden": 68, "concretas": 69, "cu\u00e1ndo": 70, "formaron": 71, "\u00e9ste": 72, "indique": 73, "terminar": 74, "me": 75, "interesa": 76, "saber": 77, "inf\u00f3rmame": 78, "les": 79, "ruego": 80, "informen": 81, "formaban": 82, "siguiente": 83, "para": 84, "pr\u00f3ximo": 85, "est\u00e1n": 86, "confirmadas": 87, "ser\u00e1n": 88, "despu\u00e9s": 89, "es": 90, "programa": 91, "este": 92, "posterior": 93, "previstas": 94, "son": 95, "previstos": 96, "esperan": 97, "marcadas": 98, "viene": 99, "pueden": 100, "informarme": 101, "fijan": 102, "avecina": 103, "formar\u00e1n": 104, "vienen": 105, "sigue": 106, "citas": 107, "hay": 108, "programadas": 109, "asignadas": 110, "prev\u00e9n": 111, "reservan": 112, "d\u00edgame": 113, "acercan": 114, "facilitarnos": 115, "porfavor": 116, "tienes": 117}