{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "boa": 5, "can\u00e7\u00e3o": 6, "faixa": 7, "melodia": 8, "m\u00fasica": 9, "som": 10, "espetacular": 11, "fant\u00e1stica": 12, "fixe": 13, "gira": 14, "linda": 15, "lindo": 16, "essa": 17, "\u00e9": 18, "esse": 19, "esta": 20, "este": 21, "eu": 22, "gosto": 23, "destacan\u00e7\u00e3o": 24, "destafaixa": 25, "destamelodia": 26, "destam\u00fasica": 27, "destasom": 28, "destecan\u00e7\u00e3o": 29, "destefaixa": 30, "destemelodia": 31, "destem\u00fasica": 32, "destesom": 33, "desta": 34, "deste": 35, "disso": 36, "disto": 37}