{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "coloca": 5, "a": 6, "dar": 7, "can\u00e7\u00e3o": 8, "favorito": 9, "preferida": 10, "que": 11, "gosto": 12, "can\u00e7\u00f5es": 13, "concertos": 14, "faixa": 15, "m\u00fasica": 16, "sons": 17, "mete": 18, "toca": 19, "tocar": 20, "p\u00f5e": 21, "minha": 22, "favorita": 23, "preferido": 24, "as": 25, "minhas": 26, "o": 27, "meu": 28, "os": 29, "meus": 30}