{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "a": 5, "previs\u00e3o": 6, "do": 7, "tempo": 8, "\u00e9": 9, "de": 10, "chuva": 11, "devo": 12, "levar": 13, "um": 14, "imperme\u00e1vel": 15, "para": 16, "viagem": 17, "vai": 18, "chover": 19, "torrencialmente": 20, "chap\u00e9u": 21, "as": 22, "minhas": 23, "botas": 24, "haver\u00e1": 25, "aguaceiros": 26, "hoje": 27, "preciso": 28, "me": 29, "preocupar": 30, "com": 31, "preparar-me": 32, "uma": 33, "tempestade": 34, "ser\u00e1": 35, "dia": 36, "est\u00e1": 37, "prevista": 38, "mais": 39, "tarde": 40, "guarda-chuva": 41, "o": 42, "parque": 43, "necess\u00e1rio": 44, "trazer": 45, "evento": 46, "vestir": 47, "chuvoso": 48, "l\u00e1": 49, "fora": 50, "tomar": 51, "precau\u00e7\u00f5es": 52, "em": 53, "caso": 54, "desloca\u00e7\u00f5es": 55, "di\u00e1rias": 56, "estar": 57, "preparado": 58, "meu": 59, "chover\u00e1": 60, "durante": 61, "fim-de-semana": 62, "noite": 63, "existe": 64, "possibilidade": 65, "amanh\u00e3": 66, "comigo": 67, "h\u00e1": 68, "hip\u00f3teses": 69, "preparar": 70, "proteger": 71, "da": 72, "ter": 73, "cuidado": 74, "os": 75, "prov\u00e1vel": 76, "que": 77, "chova": 78, "plano": 79, "reserva": 80, "na": 81, "minha": 82, "mala": 83}