{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "kan": 5, "du": 6, "oplys": 7, "mig": 8, "om": 9, "dato": 10, "for": 11, "weekend": 12, "eft": 13, "den": 14, "hvad": 15, "bliv": 16, "dag": 17, "i": 18, "n\u00e6st": 19, "fort\u00e6l": 20, "der": 21, "f\u00f8lg": 22, "nuv\u00e6r": 23, "hvilk": 24, "er": 25, "forvent": 26, "n\u00e6rm": 27, "sig": 28, "aktuel": 29, "bekr\u00e6ft": 30, "indstil": 31, "til": 32, "mark": 33, "efterf\u00f8lg": 34, "de": 35, "planlag": 36, "vil": 37, "v\u00e6r": 38, "en": 39, "del": 40, "af": 41, "kom": 42, "reserv": 43, "afsat": 44, "fastsat": 45, "tidsplan": 46, "gang": 47}