{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "kan": 5, "du": 6, "del": 7, "tid": 8, "med": 9, "mig": 10, "jeg": 11, "vil": 12, "gern": 13, "vid": 14, "lig": 15, "nu": 16, "hvad": 17, "er": 18, "klok": 19, "tjek": 20, "det": 21, "aktuel": 22, "tidspunk": 23, "ma": 24, "kend": 25, "angiv": 26, "ven": 27, "har": 28, "fort\u00e6l": 29, "tak": 30, "nysger": 31, "skal": 32, "ur": 33, "uret": 34, "i": 35, "\u00f8jeblik": 36, "nuv\u00e6r": 37, "hvis": 38, "pa": 39, "din": 40, "end": 41, "giv": 42, "besked": 43, "om": 44, "if\u00f8lg": 45, "dit": 46, "klokkesl\u00e6t": 47, "ikk": 48, "nog": 49, "imod": 50, "vis": 51, "den": 52, "eft": 53, "lad": 54, "en": 55, "opdatering": 56, "ved": 57, "til": 58, "rad": 59, "v\u00e6r": 60, "opm\u00e6rksom": 61, "undr": 62, "over": 63, "s\u00e6t": 64, "pris": 65, "kun": 66, "oplys": 67, "tilf\u00e6ldigvis": 68, "mul": 69, "at": 70, "fa": 71}