{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "entra": 5, "em": 6, "o": 7, "modo": 8, "suspens\u00e3o": 9, "ativa": 10, "de": 11, "sil\u00eancio": 12, "tira": 13, "uma": 14, "sesta": 15, "inicia": 16, "hiberna\u00e7\u00e3o": 17, "silencioso": 18, "descanso": 19, "hora": 20, "da": 21, "soneca": 22, "vamos": 23, "dormir": 24, "ir": 25, "come\u00e7a": 26, "a": 27, "cochilar": 28, "no": 29, "vai": 30}