{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "vai": 5, "chover": 6, "hoje": 7, "h\u00e1": 8, "previs\u00e3o": 9, "de": 10, "chuva": 11, "a": 12, "do": 13, "tempo": 14, "\u00e9": 15, "devo": 16, "tomar": 17, "precau\u00e7\u00f5es": 18, "em": 19, "caso": 20, "levar": 21, "um": 22, "guarda-chuva": 23, "para": 24, "o": 25, "parque": 26, "ser\u00e1": 27, "dia": 28, "chap\u00e9u": 29, "imperme\u00e1vel": 30, "viagem": 31, "as": 32, "minhas": 33, "botas": 34, "preciso": 35, "me": 36, "proteger": 37, "da": 38, "ter": 39, "cuidado": 40, "com": 41, "os": 42, "aguaceiros": 43, "necess\u00e1rio": 44, "trazer": 45, "evento": 46, "haver\u00e1": 47, "preocupar": 48, "desloca\u00e7\u00f5es": 49, "di\u00e1rias": 50, "l\u00e1": 51, "fora": 52, "preparar": 53, "est\u00e1": 54, "prevista": 55, "noite": 56, "plano": 57, "reserva": 58, "torrencialmente": 59, "preparar-me": 60, "uma": 61, "tempestade": 62, "hip\u00f3teses": 63, "comigo": 64, "amanh\u00e3": 65, "prov\u00e1vel": 66, "que": 67, "chova": 68, "meu": 69, "estar": 70, "preparado": 71, "mais": 72, "tarde": 73, "chover\u00e1": 74, "durante": 75, "fim-de-semana": 76, "na": 77, "minha": 78, "mala": 79, "existe": 80, "possibilidade": 81, "vestir": 82, "chuvoso": 83}