{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "comen\u00e7a": 5, "a": 6, "transcriure": 7, "l": 8, "'": 9, "\u00e0udio": 10, "com": 11, "{name": 12, "prendre": 13, "notes": 14, "amb": 15, "nom": 16, "pots": 17, "iniciar": 18, "es": 19, "desament": 20, "text": 21, "incia": 22, "la": 23, "captura": 24, "del": 25, "inicia": 26, "presa": 27, "de": 28, "sa": 29, "enregistrament": 30, "ses": 31, "nota": 32, "el": 33, "enregistra": 34, "sisplau": 35, "ara": 36, "gravaci\u00f3": 37, "anomenades": 38, "grava": 39, "desar": 40, "les": 41, "anomenada": 42, "capturar": 43, "anomenat": 44, "escriure": 45, "des": 46, "permet": 47, "dictat": 48, "si": 49, "us": 50, "plau": 51, "enregistrar": 52, "activa": 53, "mode": 54, "transcripci\u00f3": 55, "s": 56, "veu": 57, "un": 58, ",": 59, "activem": 60, "activar": 61, "escriptura": 62, "comenceu": 63, "podem": 64, "comen\u00e7ar": 65, "gravat": 66, "iniciem": 67, "guardar": 68, "paraules": 69, "parlades": 70, "inicieu": 71, "{name}": 72, "per": 73, "proc\u00e9s": 74, "gravar": 75, "informaci\u00f3": 76, "verbal": 77, "comencem": 78, "convertir": 79, "en": 80, "anotar": 81, "{nom": 82, "textual": 83, "documentaci\u00f3": 84, "generaci\u00f3": 85, "contingut": 86, "compilaci\u00f3": 87, "conversi\u00f3": 88, "habilita": 89, "apuntar": 90, "textuals": 91, "funci\u00f3": 92, "fer": 93, "dictats": 94, "creaci\u00f3": 95, "transcripcions": 96}