{":end": 0, "data": 1, "amb": 2, "succeiren": 3, "hist\u00f2rics": 4, "fets": 5, "m": 6, "'": 7, "explica": 8, "en": 9, "succeir": 10, "va": 11, "qu\u00e8": 12, "el": 13, "van": 14, "esdeveniments": 15, "sobre": 16, "succe\u00ed": 17}