{":end": 0, "a": 1, "com": 2, "\u00e0udio": 3, "'": 4, "l": 5, "transcriure": 6, "comen\u00e7a": 7, "nom": 8, "amb": 9, "notes": 10, "prendre": 11, "de": 12, "presa": 13, "la": 14, "inicia": 15, "el": 16, "nota": 17, "ses": 18, "sa": 19, "ara": 20, "es": 21, "text": 22, "captura": 23, "anomenades": 24, "anomenada": 25, "les": 26, "anomenat": 27, "capturar": 28, "escriure": 29, "des": 30, "gravaci\u00f3": 31, "dictat": 32, "permet": 33, "transcripci\u00f3": 34, "veu": 35, "enregistrament": 36, "activa": 37, "un": 38, "iniciar": 39, "pots": 40, "del": 41, ",": 42, "sisplau": 43, "enregistra": 44, "plau": 45, "us": 46, "si": 47, "comenceu": 48, "mode": 49, "comen\u00e7ar": 50, "per": 51, "grava": 52, "iniciem": 53, "comencem": 54, "conversi\u00f3": 55, "compilaci\u00f3": 56, "s": 57, "gravar": 58, "paraules": 59, "podem": 60}