{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "indica": 5, "les": 6, "dates": 7, "exactes": 8, "del": 9, "cap": 10, "de": 11, "setmana": 12, "anterior": 13, "pots": 14, "indicar": 15, "es": 16, "dies": 17, "a": 18, "aquest": 19, "quins": 20, "jorns": 21, "van": 22, "ser": 23, "\u00faltim": 24, "en": 25, "caigueren": 26, "el": 27, "passat": 28, "d\u00f3na": 29, "des": 30, "darrer": 31, "els": 32, "'": 33, "m": 34, "ses": 35, "concrets": 36, "digues-me": 37, "que": 38, "formen": 39, "just": 40, "ha": 41, "des\u00faltim": 42, "l": 43, "digue": 44, "dona": 45, "s": 46, "quin": 47, "dia": 48, "fou": 49, "han": 50, "estat": 51, "concretes": 52, "foren": 53, "formar": 54, "part": 55, "quan": 56, "va": 57, "caure": 58, "dis-me": 59, "acaba": 60, "passar": 61, "esdarrer": 62, "quines": 63, "conformen": 64, "jorn": 65, "digues": 66, "actual": 67, "com": 68, "caigu\u00e9": 69, "quina": 70, "data": 71, "proporciona": 72, "espec\u00edfiques": 73, "eren": 74, "del\u00faltim": 75, "es\u00faltim": 76, "inclogueren": 77, "d": 78, "acabar": 79, "era": 80, "e": 81, "ldarrer": 82, "l\u00faltim": 83, "el\u00faltim": 84, "dis": 85, "abans": 86, "em": 87, "indicar-me": 88, "lpassat": 89, "durant": 90, "espassat": 91, "dir": 92, "precedent": 93, "cobriren": 94, "la": 95, "constituir": 96, "interessa": 97, "saber": 98, "formaven": 99, "informa": 100, "explica": 101, "inclo\u00efen": 102, "este": 103, "incloure": 104, "formaren": 105, "dels": 106, "abastar": 107, "al": 108, "cobrir": 109, "digue-me": 110, "acabava": 111, "considerar": 112, "seg\u00fcent": 113, "ser\u00e0": 114, "vinent": 115, "capde": 116, "seran": 117, "arriba": 118, "preveu": 119, "per": 120, "ve": 121, "hi": 122, "previstes": 123, "proper": 124, "\u00e9s": 125, "s\u00f3n": 126, "finde": 127, "segueix": 128, "eixe": 129, "pr\u00f2xim": 130, "reserven": 131, "estan": 132, "marcades": 133, "son": 134, "pel": 135, "previstos": 136, "confirmades": 137, "assignen": 138, "posterior": 139, "arriben": 140, "agenda": 141, "informar": 142, "acosta": 143, "podeu": 144, "formaran": 145, "aquesta": 146, "assignades": 147, "preveuen": 148, "fixen": 149, "esperen": 150, "horari": 151, "tenen": 152, "previst": 153, "vindran": 154, "aqu\u00ed": 155, "{offset}": 156, "minuts": 157, "hora": 158, "as": 159, "{location": 160, "tindrem": 161, "minut": 162, "partir": 163, "ara": 164, "hores": 165, "sa": 166, "segons": 167, "segon": 168, ",": 169, "si": 170, "us": 171, "plau": 172, "rellotge": 173, "favor": 174, "podries": 175, "dir-me": 176, "moment": 177, "donar-me": 178, "actualitzada": 179, "vull": 180, "mateix": 181, "tinc": 182, "curiositat": 183, "sisplau": 184, "possible": 185, "aconseguir": 186, "teu": 187, "agradaria": 188, "tens": 189, "avisa": 190, "compartir": 191, "dreta": 192, "no": 193, "t": 194, "importa": 195, "comprovar": 196, "necessito": 197, "he": 198, "puc": 199, "donar": 200, "agrairia": 201, "diguessis": 202, "cal": 203, "teniu": 204, "pregunto": 205, "casualitat": 206, "saps": 207, "poguessis": 208, "con\u00e8ixer": 209, "actualment": 210, "disponible": 211, "mostra": 212, "fes-me": 213}