{":end": 0, "de": 1, "hip\u00f2nims": 2, "es": 3, "saber": 4, "vull": 5, "espec\u00edfics": 6, "m\u00e9s": 7, "termes": 8, "els": 9, "digues-me": 10, "especialitzat": 11, "terme": 12, "el": 13, "m": 14, "'": 15, "digue": 16, "s": 17, "indica": 18, "dona": 19, "hip\u00f2nim": 20, "l": 21, "digues": 22, "un": 23, "espec\u00edfic": 24, "especialitzats": 25, "\u00e9s": 26, "quin": 27, "d\u00f3na": 28, "qu\u00e8": 29}