{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "hauria": 5, "d": 6, "'": 7, "agafar": 8, "un": 9, "paraigua": 10, "que": 11, "plour\u00e0": 12, "a": 13, "fora": 14, "avui": 15, "ser\u00e0": 16, "dia": 17, "pluj\u00f3s": 18, "he": 19, "de": 20, "vestir-me": 21, "per": 22, "temps": 23, "hi": 24, "haur\u00e0": 25, "ruixats": 26, "portar": 27, "l": 28, "esdeveniment": 29, "aiguats": 30, "tenir": 31, "pla": 32, "alternatiu": 33, "la": 34, "pluja": 35, "impermeable": 36, "al": 37, "viatge": 38, "estar": 39, "preparat": 40, "vigilar": 41, "els": 42, "s": 43, "espera": 44, "m\u00e9s": 45, "tard": 46, "necessito": 47, "barret": 48, "necessitar\u00e9": 49, "dem\u00e0": 50, "endavant": 51, "m": 52, "preparar": 53, "el": 54, "paraig\u00fces": 55, "bossa": 56, "preocupar": 57, "es": 58, "preveu": 59, "les": 60, "botes": 61, "ha": 62, "possibilitat": 63, "meu": 64, "despla\u00e7ament": 65, "x\u00e0fecs": 66, "\u00e9s": 67, "probable": 68, "plogui": 69, "pot": 70, "ser": 71, "amb": 72, "mi": 73, "durant": 74, "cap": 75, "setmana": 76, "despr\u00e9s": 77, "prendre": 78, "precaucions": 79, "pel": 80, "una": 81, "tempesta": 82, "vespre": 83, "previsi\u00f3": 84, "parc": 85, "molt": 86, "protegir-me": 87}