{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "canvia": 5, "sanou": 6, "fons": 7, "de": 8, "pantalla": 9, "nova": 10, "relacionat": 11, "amb": 12, "{query": 13, "definix": 14, "unnova": 15, "aleat\u00f2ria": 16, "d": 17, "'": 18, "estableix": 19, "elnou": 20, "nou": 21, "aleatori": 22, "establix": 23, "inici": 24, "sobre": 25, "defineix": 26, "la": 27, "unnou": 28, "unanou": 29, "posa": 30, "elnova": 31, "unanova": 32, "relacionada": 33, "una": 34, "esnou": 35, "el": 36, "lanova": 37, "esnova": 38, "un": 39, "sanova": 40, "es": 41, "lanou": 42, "sa": 43, "mostra": 44, "fotografia": 45, "m": 46, "altre": 47, "dibuix": 48, "foto": 49, "altra": 50, "imatge": 51, "novadibuix": 52, "nouimatge": 53, "novafotografia": 54, "novafoto": 55, "noudibuix": 56, "aleat\u00f2riadibuix": 57, "aleat\u00f2riafotografia": 58, "noufotografia": 59, "aleatorifotografia": 60, "aleatoriimatge": 61, "aleat\u00f2riafoto": 62, "novaimatge": 63, "aleatorifoto": 64, "noufoto": 65, "aleat\u00f2riaimatge": 66, "aleatoridibuix": 67}