{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "indica": 5, "les": 6, "dates": 7, "exactes": 8, "del": 9, "cap": 10, "de": 11, "setmana": 12, "anterior": 13, "pots": 14, "indicar": 15, "es": 16, "dies": 17, "a": 18, "aquest": 19, "quins": 20, "jorns": 21, "van": 22, "ser": 23, "\u00faltim": 24, "en": 25, "caigueren": 26, "el": 27, "passat": 28, "d\u00f3na": 29, "des": 30, "darrer": 31, "els": 32, "'": 33, "m": 34, "ses": 35, "concrets": 36, "digues-me": 37, "que": 38, "formen": 39, "just": 40, "ha": 41, "des\u00faltim": 42, "l": 43, "digue": 44, "dona": 45, "s": 46, "quin": 47, "dia": 48, "fou": 49, "han": 50, "estat": 51, "concretes": 52, "foren": 53, "formar": 54, "part": 55, "quan": 56, "va": 57, "caure": 58, "dis-me": 59, "acaba": 60, "passar": 61, "esdarrer": 62, "quines": 63, "conformen": 64, "jorn": 65, "digues": 66, "actual": 67, "com": 68, "caigu\u00e9": 69, "quina": 70, "data": 71, "proporciona": 72, "espec\u00edfiques": 73, "eren": 74, "del\u00faltim": 75, "es\u00faltim": 76, "inclogueren": 77, "d": 78, "acabar": 79, "era": 80, "e": 81, "ldarrer": 82, "l\u00faltim": 83, "el\u00faltim": 84, "dis": 85, "abans": 86, "em": 87, "indicar-me": 88, "lpassat": 89, "durant": 90, "espassat": 91, "dir": 92, "precedent": 93, "cobriren": 94, "la": 95, "constituir": 96, "interessa": 97, "saber": 98, "formaven": 99, "informa": 100, "explica": 101, "inclo\u00efen": 102, "este": 103, "incloure": 104, "formaren": 105, "dels": 106, "abastar": 107, "al": 108, "cobrir": 109, "digue-me": 110, "acabava": 111, "considerar": 112}