{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "em": 5, "escoltes": 6, "pots": 7, "escoltar": 8, "aix\u00f2": 9, "sentir": 10, "sentir-me": 11, "sents": 12, "escoltar-me": 13, "m": 14, "'": 15, "has": 16, "escoltat": 17, "sentit": 18, "qu\u00e8": 19, "ha": 20, "estat": 21, "digue-ho": 22, "una": 23, "altra": 24, "vegada": 25, "repeteix": 26, "acabes": 27, "de": 28, "dir": 29, "sigut": 30, "dit": 31, "a\u00e7\u00f2": 32, "repetir": 33, "digues": 34, "diga-ho": 35, "m\u00e9s": 36, "repeteix-ho": 37, "el": 38, "que": 39, "ara": 40, "digues-ho": 41, "torna-hi": 42, "repetix": 43, "tot": 44, "lo": 45, "sentis": 46, "activa": 47, "es": 48, "mode": 49, "lloro": 50, "comen\u00e7a": 51, "escoltis": 52, "inicia": 53, "a": 54, "llorar": 55, "parlar": 56, "com": 57, "un": 58, "activat": 59, "repetix-ho": 60, "atura": 61, "desactiva": 62, "l": 63, "cancel": 64, "\u00b7": 65, "la": 66, "avorta": 67, "deixa": 68, "repetir-me": 69, "desenganxa": 70, "anul": 71, "para": 72, "{sentence": 73, "despr\u00e9s": 74, "mi": 75, "{sentence}": 76, "diga": 77, "he": 78, "acabo": 79, "dir-te": 80, "dis-me": 81, "penses": 82, "digues-me": 83}