{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "activa": 5, "la": 6, "transcripci\u00f3": 7, "de": 8, "text": 9, "amb": 10, "el": 11, "nom": 12, "{name": 13, "comen\u00e7a": 14, "presa": 15, "nota": 16, "captura": 17, "anomenada": 18, "a": 19, "prendre": 20, "notes": 21, "com": 22, "sa": 23, "enregistrar": 24, "informaci\u00f3": 25, "verbal": 26, "enregistra": 27, "es": 28, "ara": 29, ",": 30, "si": 31, "us": 32, "plau": 33, "anomenat": 34, "mode": 35, "dictat": 36, "per": 37, "permet": 38, "des": 39, "ses": 40, "inicia": 41, "s": 42, "'": 43, "escriptura": 44, "pots": 45, "comen\u00e7ar": 46, "desar": 47, "podem": 48, "un": 49, "del": 50, "grava": 51, "activem": 52, "les": 53, "proc\u00e9s": 54, "transcriure": 55, "\u00e0udio": 56, "l": 57, "enregistrament": 58, "gravaci\u00f3": 59, "gravar": 60, "iniciar": 61, "desament": 62, "veu": 63, "generaci\u00f3": 64, "contingut": 65, "textual": 66, "incia": 67, "escriure": 68, "anomenades": 69, "gravat": 70, "creaci\u00f3": 71, "transcripcions": 72, "inicieu": 73, "{name}": 74, "sisplau": 75, "capturar": 76, "guardar": 77, "{nom": 78, "conversi\u00f3": 79, "comenceu": 80, "habilita": 81, "paraules": 82, "parlades": 83, "anotar": 84, "activar": 85, "comencem": 86, "compilaci\u00f3": 87, "iniciem": 88, "apuntar": 89, "textuals": 90, "convertir": 91, "en": 92, "funci\u00f3": 93, "documentaci\u00f3": 94, "fer": 95, "dictats": 96}