{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "tens": 5, "alguna": 6, "frase": 7, "de": 8, "joan": 9, "fuster": 10, "qu\u00e8": 11, "diu": 12, "algun": 13, "pensament": 14, "fusteri\u00e0": 15, "aforisme": 16, "del": 17, "diria": 18, ",": 19, "aqu\u00ed": 20, "en": 21, "digues-me": 22, "cosa": 23, "fusteriana": 24, "d\u00f3na": 25, "\u2019": 26, "m": 27, "un": 28, "digue": 29, "una": 30, "cita": 31, "pensen": 32, "els": 33, "fusterians": 34, "dia": 35, "idea": 36, "la": 37, "vull": 38, "sentir": 39, "necessito": 40}