{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "tens": 5, "alguna": 6, "idea": 7, "fusteriana": 8, "d\u00f3na": 9, "\u2019": 10, "m": 11, "un": 12, "pensament": 13, "de": 14, "fuster": 15, "qu\u00e8": 16, "diu": 17, "joan": 18, "cita": 19, "del": 20, "dia": 21, "en": 22, "digues-me": 23, "cosa": 24, "una": 25, "frase": 26, "la": 27, "necessito": 28, "digue": 29, "algun": 30, "fusteri\u00e0": 31, "aforisme": 32, "pensen": 33, "els": 34, "fusterians": 35, "diria": 36, "vull": 37, "sentir": 38, ",": 39, "aqu\u00ed": 40, "que": 41, "va": 42, "ser": 43, "confuci": 44, "era": 45, "fou": 46, "qui": 47, "\u00e9s": 48}