{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "pots": 5, "aturar": 6, "es": 7, "dictat": 8, "cancel": 9, "\u00b7": 10, "lem": 11, "el": 12, "desactivar": 13, "mode": 14, "finalitza": 15, "sa": 16, "captura": 17, "de": 18, "text": 19, "lar": 20, "atura": 21, "transcripci\u00f3": 22, "deixa": 23, "capturar": 24, "la": 25, "prou": 26, "amb": 27, "del": 28, "des": 29, "acabem": 30, "acaba": 31, "presa": 32, "notes": 33, "deixem": 34, "prendre": 35, "finalitzar": 36, "desactivem": 37, "desactiva": 38, "podem": 39, "acabar": 40, "deixar": 41, "aturem": 42, "activar": 43, "inicia": 44, "nota": 45, "nom": 46, "{name": 47, "comen\u00e7a": 48, "a": 49, "transcriure": 50, "ses": 51, "gravat": 52, "activa": 53, "s": 54, "'": 55, "escriptura": 56, "com": 57, "desar": 58, "enregistrar": 59, "l": 60, "\u00e0udio": 61, "veu": 62, "iniciem": 63, "anomenat": 64, "conversi\u00f3": 65, "generaci\u00f3": 66, "contingut": 67, "textual": 68, "gravaci\u00f3": 69, "guardar": 70, "paraules": 71, "parlades": 72, "grava": 73, "ara": 74, "proc\u00e9s": 75, "{name}": 76, "si": 77, "us": 78, "plau": 79, "permet": 80, "enregistra": 81, ",": 82, "sisplau": 83, "creaci\u00f3": 84, "transcripcions": 85, "compilaci\u00f3": 86, "enregistrament": 87, "comencem": 88, "les": 89, "anomenada": 90, "desament": 91, "convertir": 92, "en": 93, "comen\u00e7ar": 94, "fer": 95, "dictats": 96, "habilita": 97, "funci\u00f3": 98, "escriure": 99, "apuntar": 100, "gravar": 101, "anomenades": 102, "iniciar": 103, "per": 104, "documentaci\u00f3": 105, "inicieu": 106, "{nom": 107, "activem": 108, "un": 109, "incia": 110, "anotar": 111, "comenceu": 112, "textuals": 113, "informaci\u00f3": 114, "verbal": 115}