{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "pots": 5, "activar": 6, "la": 7, "transcripci\u00f3": 8, "de": 9, "text": 10, "inicia": 11, "presa": 12, "nota": 13, "amb": 14, "nom": 15, "{name": 16, "comen\u00e7a": 17, "a": 18, "transcriure": 19, "ses": 20, "notes": 21, "el": 22, "gravat": 23, "es": 24, "sa": 25, "activa": 26, "captura": 27, "s": 28, "'": 29, "escriptura": 30, "des": 31, "capturar": 32, "com": 33, "desar": 34, "enregistrar": 35, "l": 36, "\u00e0udio": 37, "mode": 38, "veu": 39, "iniciem": 40, "dictat": 41, "anomenat": 42, "conversi\u00f3": 43, "generaci\u00f3": 44, "contingut": 45, "textual": 46, "gravaci\u00f3": 47, "del": 48, "guardar": 49, "paraules": 50, "parlades": 51, "grava": 52, "ara": 53, "proc\u00e9s": 54, "prendre": 55, "{name}": 56, "si": 57, "us": 58, "plau": 59, "permet": 60, "enregistra": 61, ",": 62, "sisplau": 63, "creaci\u00f3": 64, "transcripcions": 65, "compilaci\u00f3": 66, "enregistrament": 67, "comencem": 68, "les": 69, "anomenada": 70, "desament": 71, "convertir": 72, "en": 73, "comen\u00e7ar": 74, "podem": 75, "fer": 76, "dictats": 77, "habilita": 78, "funci\u00f3": 79, "escriure": 80, "apuntar": 81, "gravar": 82, "anomenades": 83, "iniciar": 84, "per": 85, "documentaci\u00f3": 86, "inicieu": 87, "{nom": 88, "activem": 89, "un": 90, "incia": 91, "anotar": 92, "comenceu": 93, "textuals": 94, "informaci\u00f3": 95, "verbal": 96}