{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "quan": 5, "passa": 6, "la": 7, "i": 8, "s": 9, "per": 10, "jo": 11, "passar\u00e0": 12, "l": 13, "'": 14, "estaci\u00f3": 15, "espacial": 16, "a": 17, "dalt": 18, "nostre": 19, "ser\u00e0": 20, "sobre": 21, "internacional": 22, "sa": 23, "e": 24, "nosaltres": 25, "estar\u00e0": 26, "meu": 27, "iss": 28, "eei": 29}