{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "qu\u00e8": 5, "\u00e9s": 6, "l": 7, "'": 8, "eei": 9, "parla": 10, "sobre": 11, "s": 12, "iss": 13, "m": 14, "la": 15, "e": 16, "i": 17, "sa": 18, "informaci\u00f3": 19, "estaci\u00f3": 20, "espacial": 21, "internacional": 22, "de": 23, "quan": 24, "passar\u00e0": 25, "a": 26, "dalt": 27, "meu": 28, "ser\u00e0": 29, "estar\u00e0": 30, "nosaltres": 31, "per": 32, "nostre": 33, "jo": 34, "passa": 35, "digue": 36, "ubicaci\u00f3": 37, "digues-me": 38, "posici\u00f3": 39, "on": 40, "explica": 41, "quina": 42}