{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "qui": 5, "va": 6, "n\u00e9ixer": 7, "tal": 8, "dia": 9, "com": 10, "hui": 11, "nasqu\u00e9": 12, "avui": 13, "qu\u00e8": 14, "esdeveniments": 15, "hist\u00f2rics": 16, "passaren": 17, "en": 18, "aquesta": 19, "data": 20, "explica": 21, "'": 22, "m": 23, "sobre": 24, "passar": 25, "aquest": 26, "a": 27, "la": 28, "hist\u00f2ria": 29, "fets": 30, "van": 31, "este": 32, "pass\u00e0": 33, "succeir": 34, "el": 35, "{date}": 36, "succeiren": 37, "amb": 38, "{date": 39, "esta": 40, "succe\u00ed": 41, "morir": 42, "mor\u00ed": 43}