{":end": 0, "nom": 1, "amb": 2, "nota": 3, "de": 4, "presa": 5, "la": 6, "inicia": 7, "notes": 8, "ses": 9, "sa": 10, "comen\u00e7a": 11, "es": 12, "a": 13, "com": 14, "text": 15, "capturar": 16, "\u00e0udio": 17, "'": 18, "l": 19, "transcriure": 20, "captura": 21, "anomenat": 22, "dictat": 23, "el": 24, "iniciem": 25, "del": 26, "gravaci\u00f3": 27, "ara": 28, "grava": 29, "transcripci\u00f3": 30, "permet": 31, ",": 32, "plau": 33, "us": 34, "si": 35, "enregistra": 36, "des": 37, "sisplau": 38, "comencem": 39, "anomenada": 40, "les": 41, "activa": 42, "prendre": 43, "mode": 44, "gravar": 45, "anomenades": 46, "per": 47, "un": 48, "iniciar": 49, "pots": 50, "compilaci\u00f3": 51, "escriure": 52, "veu": 53, "enregistrament": 54, "comen\u00e7ar": 55, "podem": 56, "comenceu": 57, "paraules": 58, "s": 59, "conversi\u00f3": 60}