{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "explica": 5, "'": 6, "m": 7, "pass\u00e0": 8, "hui": 9, "sobre": 10, "va": 11, "passar": 12, "aquest": 13, "dia": 14, "a": 15, "la": 16, "hist\u00f2ria": 17, "esdeveniments": 18, "hist\u00f2rics": 19, "succe\u00ed": 20, "amb": 21, "data": 22, "{date}": 23, "succeir": 24, "en": 25, "qu\u00e8": 26, "fets": 27, "succeiren": 28, "passaren": 29, "{date": 30, "esta": 31, "van": 32, "el": 33, "avui": 34, "aquesta": 35, "este": 36, "tal": 37, "com": 38}