{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "qu\u00e8": 5, "pensen": 6, "els": 7, "fusterians": 8, "digue": 9, "\u2019": 10, "m": 11, "una": 12, "cita": 13, "de": 14, "joan": 15, "fuster": 16, "la": 17, "frase": 18, "del": 19, "dia": 20, "necessito": 21, "alguna": 22, "idea": 23, "fusteriana": 24, "diria": 25, ",": 26, "aqu\u00ed": 27, "diu": 28, "en": 29, "tens": 30, "algun": 31, "aforisme": 32, "vull": 33, "sentir": 34, "un": 35, "fusteri\u00e0": 36, "digues-me": 37, "cosa": 38, "pensament": 39, "d\u00f3na": 40}