{":end": 0, "nom": 1, "el": 2, "amb": 3, "text": 4, "de": 5, "transcripci\u00f3": 6, "la": 7, "activa": 8, "nota": 9, "presa": 10, "comen\u00e7a": 11, "anomenada": 12, "captura": 13, "a": 14, "com": 15, "notes": 16, "prendre": 17, "anomenat": 18, ",": 19, "plau": 20, "us": 21, "si": 22, "ara": 23, "es": 24, "enregistra": 25, "per": 26, "dictat": 27, "mode": 28, "des": 29, "sa": 30, "permet": 31, "ses": 32, "un": 33, "comen\u00e7ar": 34, "podem": 35, "del": 36, "les": 37, "inicia": 38, "\u00e0udio": 39, "transcriure": 40, "gravaci\u00f3": 41, "grava": 42, "anomenades": 43, "gravar": 44, "sisplau": 45, "capturar": 46, "comenceu": 47, "'": 48, "s": 49, "iniciar": 50, "pots": 51, "compilaci\u00f3": 52, "paraules": 53, "comencem": 54, "l": 55, "iniciem": 56, "veu": 57, "enregistrament": 58, "escriure": 59, "conversi\u00f3": 60}