{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "a": 5, "qui": 6, "escoltant": 7, "escoltem": 8, "escolto": 9, "estem": 10, "estic": 11, "qu\u00e8": 12, "s\u00f3n": 13, "el": 14, "artista": 15, "artistes": 16, "els": 17, "la": 18, "\u00e9s": 19, "quin": 20, "quina": 21, "quins": 22, "toca": 23, "aix\u00f2": 24, "tocant": 25, "est\u00e0": 26, "ho": 27, "banda": 28, "aquest": 29, "grup": 30, "de": 31, "m\u00fascia": 32, "reprodueixes": 33, "reproduint": 34, "reproduiu": 35, "esteu": 36, "est\u00e0s": 37, "aquesta": 38, "cd": 39, "disc": 40, "ep": 41, "lp": 42, "pista": 43, "\u00e0lbum": 44, "atura": 45, "l": 46, "'": 47, "aleatori": 48, "spotify": 49, "del": 50, "llista": 51, "reproducci\u00f3": 52, "aleat\u00f2ria": 53, "atureu": 54, "inhabilita": 55, "para": 56, "pareu": 57, "tanca": 58, "treu": 59, "sonant": 60, "sona": 61, "diga": 62, "mqu\u00e8": 63, "nsqu\u00e8": 64, "digueu-mequ\u00e8": 65, "digueu-nosqu\u00e8": 66, "can\u00e7\u00f3": 67, "tema": 68, "m": 69, "ns": 70, "digueu-me": 71, "digueu-nos": 72, "m\u00fasica": 73, "treieu": 74, "activa": 75, "activeu": 76, "habilita": 77, "posa": 78, "poseu": 79}