{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "mostra": 5, "'": 6, "m": 7, "un": 8, "altre": 9, "dibuix": 10, "aleatori": 11, "aleat\u00f2riafoto": 12, "foto": 13, "aleat\u00f2ria": 14, "una": 15, "aleatorifotografia": 16, "noudibuix": 17, "aleat\u00f2riaimatge": 18, "novafotografia": 19, "altra": 20, "nova": 21, "nouimatge": 22, "nou": 23, "imatge": 24, "novaimatge": 25, "aleatoriimatge": 26, "fotografia": 27, "novafoto": 28, "noufotografia": 29, "aleatoridibuix": 30, "novadibuix": 31, "aleatorifoto": 32, "noufoto": 33, "aleat\u00f2riadibuix": 34, "aleat\u00f2riafotografia": 35, "posa": 36, "fons": 37, "de": 38, "pantalla": 39, "estableix": 40, "canvia": 41, "esnova": 42, "establix": 43, "esnou": 44, "unanou": 45, "unnova": 46, "definix": 47, "d": 48, "inici": 49, "unanova": 50, "lanova": 51, "sanou": 52, "defineix": 53, "lanou": 54, "el": 55, "sanova": 56, "elnova": 57, "elnou": 58, "sa": 59, "unnou": 60, "la": 61, "es": 62, "relacionada": 63, "amb": 64, "{query": 65, "sobre": 66, "relacionat": 67}