{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "d\u00f3na": 5, "'": 6, "m": 7, "el": 8, "terme": 9, "m\u00e9s": 10, "espec\u00edfic": 11, "de": 12, "{query": 13, "s": 14, "hip\u00f2nim": 15, "digues": 16, "termes": 17, "espec\u00edfics": 18, "l": 19, "especialitzats": 20, "es": 21, "digues-me": 22, "els": 23, "dona": 24, "hip\u00f2nims": 25, "digue": 26, "especialitzat": 27, "indica": 28, "un": 29, "vull": 30, "saber": 31, "qu\u00e8": 32, "\u00e9s": 33, "quin": 34}