{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "d\u00f3na": 5, "'": 6, "m": 7, "els": 8, "dies": 9, "concretes": 10, "del": 11, "cap": 12, "de": 13, "setmana": 14, "passat": 15, "dona": 16, "les": 17, "dates": 18, "des": 19, "es": 20, "exactes": 21, "quins": 22, "va": 23, "caure": 24, "l": 25, "\u00faltim": 26, "dis-me": 27, "ses": 28, "que": 29, "acaba": 30, "passar": 31, "digues-me": 32, "conformen": 33, "just": 34, "ha": 35, "anterior": 36, "caigueren": 37, "es\u00faltim": 38, "digue": 39, "el": 40, "indica": 41, "espec\u00edfiques": 42, "concrets": 43, "van": 44, "durant": 45, "s": 46, "darrer": 47, "foren": 48, "digues": 49, "a": 50, "actual": 51, "del\u00faltim": 52, "pots": 53, "indicar-me": 54, "aquest": 55, "jorns": 56, "han": 57, "estat": 58, "quin": 59, "dia": 60, "ser": 61, "quines": 62, "quina": 63, "data": 64, "fou": 65, "e": 66, "l\u00faltim": 67, "en": 68, "eren": 69, "formen": 70, "com": 71, "caigu\u00e9": 72, "interessa": 73, "saber": 74, "era": 75, "des\u00faltim": 76, "quan": 77, "espassat": 78, "jorn": 79, "esdarrer": 80, "d": 81, "acabar": 82, "proporciona": 83, "lpassat": 84, "el\u00faltim": 85, "em": 86, "indicar": 87, "informa": 88, "abans": 89, "inclo\u00efen": 90, "este": 91, "ldarrer": 92, "constituir": 93, "formaven": 94, "part": 95, "cobriren": 96, "cobrir": 97, "dels": 98, "formaren": 99, "dir": 100, "inclogueren": 101, "incloure": 102, "abastar": 103, "precedent": 104, "formar": 105, "al": 106, "digue-me": 107, "la": 108, "acabava": 109, "considerar": 110, "dis": 111, "explica": 112}