{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "quan": 5, "\u00e9s": 6, "el": 7, "pr\u00f2xim": 8, "cap": 9, "de": 10, "vinent": 11, "digues-me": 12, "les": 13, "dates": 14, "del": 15, "setmana": 16, "que": 17, "ve": 18, "quins": 19, "dies": 20, "seran": 21, "per": 22, "al": 23, "proper": 24, "seg\u00fcent": 25, "arriba": 26, "els": 27, "finde": 28, "ser\u00e0": 29, "capde": 30, "s\u00f3n": 31, "quin": 32, "son": 33, "d": 34, "'": 35, "este": 36, "es": 37, "eixe": 38, "des": 39, "quina": 40, "aquest": 41, "digue": 42, "previstes": 43, "pel": 44, "em": 45, "pots": 46, "informar": 47, "indicar": 48, "dir": 49, "segueix": 50, "a": 51, "l": 52, "actual": 53, "s": 54, "acosta": 55, "ses": 56, "preveuen": 57, "jorn": 58, "dia": 59, "digue-me": 60, "formaran": 61, "part": 62, "podeu": 63, "quines": 64, "jorns": 65, "esperen": 66, "digues": 67, "m": 68, "posterior": 69, "assignen": 70, "reserven": 71, "la": 72, "data": 73, "aquesta": 74, "explica": 75, "fixen": 76, "preveu": 77, "estan": 78, "confirmades": 79, "marcades": 80, "hi": 81, "ha": 82, "previstos": 83, "arriben": 84, "horari": 85, "assignades": 86, "tenen": 87, "previst": 88, "agenda": 89, "vindran": 90}