{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "dona": 5, "'": 6, "m": 7, "ses": 8, "dates": 9, "concrets": 10, "del": 11, "cap": 12, "de": 13, "setmana": 14, "anterior": 15, "digues-me": 16, "des": 17, "que": 18, "acaba": 19, "passar": 20, "passat": 21, "pots": 22, "indicar-me": 23, "els": 24, "dies": 25, "a": 26, "aquest": 27, "digue": 28, "les": 29, "es": 30, "dis-me": 31, "formen": 32, "el": 33, "jorns": 34, "darrer": 35, "d\u00f3na": 36, "l": 37, "indica": 38, "concretes": 39, "quan": 40, "va": 41, "caure": 42, "quines": 43, "van": 44, "ser": 45, "conformen": 46, "com": 47, "caigu\u00e9": 48, "\u00faltim": 49, "del\u00faltim": 50, "just": 51, "ha": 52, "quins": 53, "quin": 54, "jorn": 55, "fou": 56, "en": 57, "el\u00faltim": 58, "s": 59, "foren": 60, "durant": 61, "caigueren": 62, "exactes": 63, "cobrir": 64, "actual": 65, "digues": 66, "es\u00faltim": 67, "abans": 68, "incloure": 69, "indicar": 70, "quina": 71, "data": 72, "han": 73, "estat": 74, "dia": 75, "e": 76, "l\u00faltim": 77, "proporciona": 78, "d": 79, "acabar": 80, "des\u00faltim": 81, "ldarrer": 82, "esdarrer": 83, "era": 84, "em": 85, "dir": 86, "espassat": 87, "precedent": 88, "espec\u00edfiques": 89, "inclogueren": 90, "lpassat": 91, "formar": 92, "part": 93, "inclo\u00efen": 94, "formaren": 95, "eren": 96, "cobriren": 97, "constituir": 98, "abastar": 99, "digue-me": 100, "formaven": 101, "acabava": 102, "informa": 103, "dels": 104, "explica": 105, "la": 106, "dis": 107, "este": 108, "considerar": 109, "interessa": 110, "saber": 111, "al": 112}