{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "quina": 5, "hora": 6, "tindrem": 7, "d": 8, "'": 9, "aqu\u00ed": 10, "a": 11, "{offset}": 12, "partir": 13, "ara": 14, "\u00e9s": 15, "en": 16, "minuts": 17, "des": 18, "{location": 19, "minut": 20, "la": 21, "ser\u00e0": 22, "segons": 23, "sa": 24, "al": 25, "hores": 26, ",": 27, "segon": 28, "as": 29, "d\u00f3na": 30, "m": 31, "els": 32, "dies": 33, "concretes": 34, "del": 35, "cap": 36, "de": 37, "setmana": 38, "passat": 39, "dona": 40, "les": 41, "dates": 42, "es": 43, "exactes": 44, "quins": 45, "va": 46, "caure": 47, "l": 48, "\u00faltim": 49, "dis-me": 50, "ses": 51, "que": 52, "acaba": 53, "passar": 54, "digues-me": 55, "conformen": 56, "just": 57, "ha": 58, "anterior": 59, "caigueren": 60, "es\u00faltim": 61, "digue": 62, "el": 63, "indica": 64, "espec\u00edfiques": 65, "concrets": 66, "van": 67, "durant": 68, "s": 69, "darrer": 70, "foren": 71, "digues": 72, "actual": 73, "del\u00faltim": 74, "pots": 75, "indicar-me": 76, "aquest": 77, "jorns": 78, "han": 79, "estat": 80, "quin": 81, "dia": 82, "ser": 83, "quines": 84, "data": 85, "fou": 86, "e": 87, "l\u00faltim": 88, "eren": 89, "formen": 90, "com": 91, "caigu\u00e9": 92, "interessa": 93, "saber": 94, "era": 95, "des\u00faltim": 96, "quan": 97, "espassat": 98, "jorn": 99, "esdarrer": 100, "acabar": 101, "proporciona": 102, "lpassat": 103, "el\u00faltim": 104, "em": 105, "indicar": 106, "informa": 107, "abans": 108, "inclo\u00efen": 109, "este": 110, "ldarrer": 111, "constituir": 112, "formaven": 113, "part": 114, "cobriren": 115, "cobrir": 116, "dels": 117, "formaren": 118, "dir": 119, "inclogueren": 120, "incloure": 121, "abastar": 122, "precedent": 123, "formar": 124, "digue-me": 125, "acabava": 126, "considerar": 127, "dis": 128, "explica": 129, "podries": 130, "possible": 131, "aconseguir": 132, "si": 133, "us": 134, "plau": 135, "dir-me": 136, "per": 137, "favor": 138, "mostra": 139, "dreta": 140, "mateix": 141, "rellotge": 142, "sisplau": 143, "donar": 144, "actualitzada": 145, "he": 146, "t": 147, "agrairia": 148, "diguessis": 149, "vull": 150, "comprovar": 151, "saps": 152, "necessito": 153, "tens": 154, "disponible": 155, "tinc": 156, "curiositat": 157, "agradaria": 158, "avisa": 159, "compartir": 160, "fes-me": 161, "donar-me": 162, "no": 163, "importa": 164, "informar": 165, "moment": 166, "teu": 167, "casualitat": 168, "pregunto": 169, "puc": 170, "con\u00e8ixer": 171, "cal": 172, "poguessis": 173, "teniu": 174, "actualment": 175, "s\u00f3n": 176, "pr\u00f2xim": 177, "capde": 178, "vinent": 179, "son": 180, "ve": 181, "proper": 182, "arriba": 183, "finde": 184, "seg\u00fcent": 185, "estan": 186, "confirmades": 187, "previstes": 188, "posterior": 189, "seran": 190, "arriben": 191, "pel": 192, "vindran": 193, "eixe": 194, "agenda": 195, "formaran": 196, "preveu": 197, "tenen": 198, "previst": 199, "reserven": 200, "segueix": 201, "aquesta": 202, "hi": 203, "previstos": 204, "assignen": 205, "marcades": 206, "acosta": 207, "esperen": 208, "preveuen": 209, "fixen": 210, "podeu": 211, "horari": 212, "assignades": 213}