{":end": 0, "de": 1, "nom": 2, "el": 3, "amb": 4, "ara": 5, "\u00e0udio": 6, "'": 7, "d": 8, "gravaci\u00f3": 9, "la": 10, "comen\u00e7a": 11, "so": 12, "enregistrament": 13, "l": 14, "a": 15, "com": 16, "enregistrar": 17, "gravar": 18}