{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "vull": 5, "saber": 6, "es": 7, "hip\u00f2nims": 8, "de": 9, "{query": 10, "digues-me": 11, "els": 12, "termes": 13, "m\u00e9s": 14, "espec\u00edfics": 15, "digue": 16, "'": 17, "m": 18, "el": 19, "terme": 20, "especialitzat": 21, "indica": 22, "s": 23, "dona": 24, "l": 25, "hip\u00f2nim": 26, "digues": 27, "un": 28, "espec\u00edfic": 29, "especialitzats": 30, "quin": 31, "\u00e9s": 32, "d\u00f3na": 33, "qu\u00e8": 34}