{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "inicia": 5, "la": 6, "migdiada": 7, "sessi\u00f3": 8, "de": 9, "son": 10, "un": 11, "temps": 12, "tranquil": 13, "hora": 14, "sa": 15, "a": 16, "fer": 17, "entra": 18, "en": 19, "mode": 20, "silenci": 21, "el": 22, "al": 23, "pa\u00eds": 24, "dels": 25, "somnis": 26, "comen\u00e7a": 27, "ves": 28, "adormit": 29, "dormir": 30, "passem": 31, "una": 32, "estona": 33, "\u00b7": 34, "somni": 35, "per\u00edode": 36, "descans": 37, "hibernaci\u00f3": 38, "d": 39, "'": 40, "inactivitat": 41, "rep\u00f2s": 42, "anem": 43, "tancament": 44, "ulls": 45, "l": 46, "interval": 47, "activa": 48}