{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "quin": 5, "s\u00f3n": 6, "ses": 7, "dates": 8, "des": 9, "cap": 10, "de": 11, "setmana": 12, "que": 13, "ve": 14, "les": 15, "d": 16, "'": 17, "aquest": 18, "son": 19, "vinent": 20, "quins": 21, "el": 22, "capde": 23, "dia": 24, "\u00e9s": 25, "es": 26, "quan": 27, "ser\u00e0": 28, "pr\u00f2xim": 29, "els": 30, "dies": 31, "del": 32, "seg\u00fcent": 33, "finde": 34, "arriba": 35, "eixe": 36, "jorns": 37, "proper": 38, "digues": 39, "m": 40, "segueix": 41, "a": 42, "l": 43, "actual": 44, "previstes": 45, "pel": 46, "per": 47, "digue": 48, "horari": 49, "al": 50, "posterior": 51, "em": 52, "pots": 53, "informar": 54, "seran": 55, "arriben": 56, "quina": 57, "quines": 58, "hi": 59, "ha": 60, "la": 61, "data": 62, "jorn": 63, "este": 64, "preveuen": 65, "s": 66, "acosta": 67, "assignen": 68, "estan": 69, "marcades": 70, "confirmades": 71, "dir": 72, "reserven": 73, "digues-me": 74, "digue-me": 75, "explica": 76, "formaran": 77, "part": 78, "preveu": 79, "tenen": 80, "previst": 81, "previstos": 82, "vindran": 83, "esperen": 84, "fixen": 85, "assignades": 86, "aquesta": 87, "podeu": 88, "indicar": 89, "agenda": 90}