{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "qu\u00e8": 5, "m": 6, "'": 7, "has": 8, "sentit": 9, "dir": 10, "digues": 11, "he": 12, "dit": 13, "diga": 14, "digues-me": 15, "acabo": 16, "de": 17, "dis-me": 18, "dir-te": 19, "penses": 20, "que": 21, "pots": 22, "escoltar": 23, "aix\u00f2": 24, "em": 25, "sents": 26, "sentir-me": 27, "escoltar-me": 28, "escoltat": 29, "sentir": 30, "escoltes": 31, "repeteix": 32, "el": 33, "altra": 34, "vegada": 35, "diga-ho": 36, "una": 37, "m\u00e9s": 38, "torna-hi": 39, "repetir": 40, "a\u00e7\u00f2": 41, "digue-ho": 42, "acabes": 43, "ara": 44, "digues-ho": 45, "ha": 46, "estat": 47, "sigut": 48, "repeteix-ho": 49, "tot": 50, "lo": 51, "repetix": 52, "escoltis": 53, "sentis": 54, "activa": 55, "mode": 56, "lloro": 57, "comen\u00e7a": 58, "a": 59, "parlar": 60, "com": 61, "un": 62, "inicia": 63, "es": 64, "llorar": 65, "repetix-ho": 66, "activat": 67, "despr\u00e9s": 68, "mi": 69, "{sentence": 70, "{sentence}": 71, "desenganxa": 72, "para": 73, "avorta": 74, "cancel": 75, "\u00b7": 76, "la": 77, "l": 78, "desactiva": 79, "anul": 80, "atura": 81, "deixa": 82, "repetir-me": 83}