{":end": 0, "de": 1, "espec\u00edfic": 2, "m\u00e9s": 3, "terme": 4, "el": 5, "m": 6, "'": 7, "d\u00f3na": 8, "hip\u00f2nim": 9, "s": 10, "espec\u00edfics": 11, "termes": 12, "digues": 13, "especialitzats": 14, "l": 15, "es": 16, "els": 17, "digues-me": 18, "hip\u00f2nims": 19, "dona": 20, "especialitzat": 21, "digue": 22, "un": 23, "indica": 24, "saber": 25, "vull": 26, "\u00e9s": 27, "qu\u00e8": 28, "quin": 29}