{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "digues": 5, "s": 6, "'": 7, "hip\u00f2nims": 8, "de": 9, "{query}": 10, "termes": 11, "m\u00e9s": 12, "espec\u00edfics": 13, "especialitzats": 14, "l": 15, "es": 16, "els": 17, "digue": 18, "m": 19, "digues-me": 20, "dona": 21, "d\u00f3na": 22, "indica": 23, "quin": 24, "\u00e9s": 25, "vull": 26, "saber": 27, "hip\u00f2nim": 28, "terme": 29, "espec\u00edfic": 30, "especialitzat": 31, "el": 32, "qu\u00e8": 33, "un": 34}