{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "cando": 5, "vai": 6, "pasar": 7, "a": 8, "e": 9, "i": 10, "sobre": 11, "estaci\u00f3n": 12, "espacial": 13, "internacional": 14, "de": 15, "min": 16, "estar": 17, "eei": 18, "enriba": 19, "n\u00f3s": 20, "por": 21, "onde": 22, "fica": 23, "posici\u00f3n": 24, "da": 25, "cal": 26, "\u00e9": 27, "dime": 28, "c\u00f3ntame": 29, "informaci\u00f3n": 30, "que": 31, "f\u00e1lame": 32}