{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "comezar": 5, "captura": 6, "de": 7, "texto": 8, "co": 9, "nome": 10, "{name": 11, "iniciar": 12, "o": 13, "apuntamento": 14, "notas": 15, "podes": 16, "activar": 17, "a": 18, "transcrici\u00f3n": 19, "escribir": 20, "como": 21, "tomar": 22, "empezar": 23, "transcribir": 24, "audio": 25, "gardar": 26, "para": 27, "ditado": 28, "podemos": 29, "modo": 30, "recompilaci\u00f3n": 31, "creaci\u00f3n": 32, "da": 33, "comeza": 34, "agora": 35, "toma": 36, "documentaci\u00f3n": 37, "textual": 38, "grava": 39, "gravar": 40, "imos": 41, "habilitar": 42, "funci\u00f3n": 43, "voz": 44, "textuais": 45, "conversi\u00f3n": 46, "palabras": 47, "faladas": 48, "inicia": 49, "partir": 50, "gravaci\u00f3n": 51, "informaci\u00f3n": 52, "verbal": 53, "proceso": 54, "rexistro": 55, "xeraci\u00f3n": 56, "contidos": 57}