{":end": 0, "nome": 1, "co": 2, "texto": 3, "de": 4, "captura": 5, "comezar": 6, "como": 7, "escribir": 8, "a": 9, "notas": 10, "tomar": 11, "audio": 12, "transcribir": 13, "empezar": 14, "ditado": 15, "o": 16, "podemos": 17, "para": 18, "modo": 19, "activar": 20, "iniciar": 21, "toma": 22, "agora": 23, "comeza": 24, "grava": 25, "imos": 26, "recompilaci\u00f3n": 27, "transcrici\u00f3n": 28, "habilitar": 29, "podes": 30, "voz": 31, "conversi\u00f3n": 32, "gravar": 33, "inicia": 34, "palabras": 35, "gravaci\u00f3n": 36}