{":end": 0, "como": 1, "texto": 2, "para": 3, "voz": 4, "de": 5, "gravaci\u00f3n": 6, "activar": 7, "nome": 8, "co": 9, "ditado": 10, "o": 11, "iniciar": 12, "imos": 13, "notas": 14, "toma": 15, "a": 16, "comeza": 17, "agora": 18, "gravar": 19, "podes": 20, "grava": 21, "comezar": 22, "transcribir": 23, "recompilaci\u00f3n": 24, "empezar": 25, "audio": 26, "inicia": 27, "podemos": 28, "captura": 29, "escribir": 30, "transcrici\u00f3n": 31, "palabras": 32, "habilitar": 33, "conversi\u00f3n": 34, "tomar": 35, "modo": 36}