{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "imos": 5, "finalizar": 6, "o": 7, "ditado": 8, "desactivar": 9, "modo": 10, "de": 11, "rematar": 12, "a": 13, "captura": 14, "texto": 15, "podes": 16, "parar": 17, "podemos": 18, "tomar": 19, "notas": 20, "cancelar": 21, "toma": 22, "transcrici\u00f3n": 23, "activar": 24, "gravaci\u00f3n": 25, "voz": 26, "para": 27, "como": 28, "{name": 29, "empezar": 30, "xeraci\u00f3n": 31, "contidos": 32, "textuais": 33, "iniciar": 34, "co": 35, "nome": 36, "comeza": 37, "comezar": 38, "gardar": 39, "recompilaci\u00f3n": 40, "conversi\u00f3n": 41, "textual": 42, "agora": 43, "gravar": 44, "grava": 45, "apuntamento": 46, "transcribir": 47, "rexistro": 48, "audio": 49, "inicia": 50, "documentaci\u00f3n": 51, "habilitar": 52, "funci\u00f3n": 53, "escribir": 54, "palabras": 55, "faladas": 56, "informaci\u00f3n": 57, "verbal": 58, "proceso": 59, "creaci\u00f3n": 60, "da": 61, "partir": 62}