{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "que": 5, "vai": 6, "ser": 7, "dentro": 8, "de": 9, "{offset}": 10, "segundos": 11, "hora": 12, "en": 13, "{location": 14, "\u00e9": 15, "horas": 16, "a": 17, "partir": 18, "agora": 19, "minutos": 20, "d\u00eda": 21, "vindeira": 22, "fin": 23, "semana": 24, "d\u00edas": 25, "formar\u00e1n": 26, "parte": 27, "desta": 28, "podes": 29, "dar": 30, "as": 31, "datas": 32, "da": 33, "seguinte": 34, "est\u00e1n": 35, "programadas": 36, "para": 37, "esta": 38, "v\u00e9n": 39, "despois": 40, "dime": 41, "\u00e1": 42, "actual": 43, "cales": 44, "son": 45, "os": 46, "pr\u00f3xima": 47, "cal": 48, "data": 49, "informarme": 50, "sobre": 51, "haber": 52, "nos": 53, "espera": 54, "confirmadas": 55, "previstas": 56, "dicirme": 57, "se": 58, "prev\u00e9n": 59, "programados": 60, "esperan": 61, "marcadas": 62, "previstos": 63, "achega": 64, "fixados": 65, "hai": 66, "reservados": 67, "esperados": 68, "asignadas": 69, "ve\u00f1en": 70, "o": 71, "calendario": 72, "estaban": 73, "inclu\u00eddos": 74, "na": 75, "pasada": 76, "proporci\u00f3name": 77, "concretas": 78, "anterior": 79, "\u00faltima": 80, "constitu\u00edron": 81, "comprenderon": 82, "foron": 83, "formaron": 84, "abrangueu": 85, "ind\u00edcame": 86, "acaba": 87, "rematar": 88, "caeron": 89, "consideraron": 90, "cando": 91, "foi": 92, "inf\u00f3rmame": 93, "das": 94, "proporcionar": 95, "dos": 96, "terminar": 97, "houbo": 98, "inclu\u00edu": 99, "inter\u00e9same": 100, "saber": 101, "englobou": 102, "pasar": 103, "reloxo": 104, "agradecer\u00eda": 105, "me": 106, "dixeses": 107, "tes": 108, "no": 109, "teu": 110, ",": 111, "por": 112, "favor": 113, "sabes": 114, "mesmo": 115, "quero": 116, "quixera": 117, "te\u00f1o": 118, "neste": 119, "momento": 120, "poder\u00edas": 121, "darme": 122, "preciso": 123, "pode": 124, "marca": 125, "fai": 126, "disme": 127, "actualmente": 128, "d\u00e1me": 129, "imp\u00f3rtache": 130, "ser\u00e1": 131, "ti": 132, "posible": 133, "po\u00f1erme": 134, "ao": 135, "tanto": 136, "ver": 137}