{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "vai": 5, "chover": 6, "a": 7, "chuzos": 8, "cando": 9, "saia": 10, "hai": 11, "previsi\u00f3n": 12, "de": 13, "chuvia": 14, "hoxe": 15, "preciso": 16, "dun": 17, "paraugas": 18, "ma\u00f1\u00e1": 19, "ser": 20, "un": 21, "d\u00eda": 22, "te\u00f1o": 23, "que": 24, "po\u00f1er": 25, "roupa": 26, "auga": 27, "debo": 28, "levar": 29, "chapeu": 30, "dan": 31, "na": 32, "do": 33, "tempo": 34, "as": 35, "botas": 36, "impermeable": 37, "ao": 38, "evento": 39, "preocuparme": 40, "pola": 41, "prepararme": 42, "por": 43, "se": 44, "chuvieiras": 45, "probabilidades": 46, "chova": 47, "comigo": 48, "para": 49, "m\u00e1is": 50, "tarde": 51, "ir": 52, "traballo": 53, "chuvasqueiro": 54, "unha": 55, "tormenta": 56, "haber": 57, "parque": 58, "viaxe": 59, "facer": 60, "plan": 61, "reserva": 62, "chove": 63, "o": 64, "ser\u00e1n": 65, "no": 66, "bolso": 67, "protexerme": 68, "da": 69, "fin": 70, "semana": 71, "tomar": 72, "precauci\u00f3ns": 73}