{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "dime": 5, "os": 6, "d\u00edas": 7, "que": 8, "comprenderon": 9, "a": 10, "fin": 11, "de": 12, "semana": 13, "acaba": 14, "rematar": 15, "cando": 16, "foi": 17, "anterior": 18, "as": 19, "datas": 20, "da": 21, "d\u00eda": 22, "pasada": 23, "cales": 24, "foron": 25, "pasar": 26, "englobou": 27, "podes": 28, "proporcionar": 29, "concretas": 30, "proporci\u00f3name": 31, "\u00faltima": 32, "dicirme": 33, "abrangueu": 34, "inf\u00f3rmame": 35, "dos": 36, "constitu\u00edron": 37, "das": 38, "\u00e1": 39, "ind\u00edcame": 40, "caeron": 41, "na": 42, "houbo": 43, "terminar": 44, "estaban": 45, "inclu\u00eddos": 46, "esta": 47, "actual": 48, "formaron": 49, "parte": 50, "inclu\u00edu": 51, "inter\u00e9same": 52, "saber": 53, "se": 54, "consideraron": 55, "data": 56}