{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "repite": 5, "o": 6, "que": 7, "dixeches": 8, "me": 9, "acabas": 10, "de": 11, "dicir": 12, "foi": 13, "podes": 14, "repetir": 15, "iso": 16, "di": 17, "m\u00e1is": 18, "unha": 19, "vez": 20, "novo": 21, "repites": 22, "{sentence}": 23, "vou": 24, "{sentence": 25, "isto": 26, "todo": 27, "oias": 28, "iniciar": 29, "modo": 30, "papagaio": 31, "empezar": 32, "a": 33, "inicio": 34, "do": 35, "activado": 36, "activar": 37, "o\u00edches": 38, "dime": 39, "dixen": 40, "che": 41, "pensaches": 42, "acabo": 43, "dicirche": 44, "deter": 45, "repetici\u00f3n": 46, "deshabilitar": 47, "parar": 48, "desactivar": 49, "para": 50, "digo": 51, "cancelar": 52, "o\u00edr": 53, "d\u00e1s": 54, "o\u00eddo": 55, "oes": 56}