{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "cales": 5, "son": 6, "os": 7, "d\u00edas": 8, "previstos": 9, "para": 10, "a": 11, "fin": 12, "de": 13, "semana": 14, "que": 15, "se": 16, "achega": 17, "esta": 18, "est\u00e1n": 19, "programados": 20, "seguinte": 21, "\u00e1": 22, "actual": 23, "esperan": 24, "vindeira": 25, "dime": 26, "as": 27, "datas": 28, "asignadas": 29, "da": 30, "desta": 31, "cal": 32, "\u00e9": 33, "o": 34, "calendario": 35, "data": 36, "confirmadas": 37, "nos": 38, "programadas": 39, "hai": 40, "reservados": 41, "vai": 42, "haber": 43, "podes": 44, "informarme": 45, "sobre": 46, "formar\u00e1n": 47, "parte": 48, "ve\u00f1en": 49, "pr\u00f3xima": 50, "prev\u00e9n": 51, "dar": 52, "dicirme": 53, "fixados": 54, "espera": 55, "marcadas": 56, "despois": 57, "previstas": 58, "v\u00e9n": 59, "esperados": 60, "d\u00eda": 61}