{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "dime": 5, "a": 6, "hora": 7, ",": 8, "fai": 9, "o": 10, "favor": 11, "actual": 12, "por": 13, "que": 14, "\u00e9": 15, "reloxo": 16, "neste": 17, "momento": 18, "tes": 19, "quixera": 20, "saber": 21, "agora": 22, "mesmo": 23, "sabes": 24, "pode": 25, "informarme": 26, "da": 27, "agradecer\u00eda": 28, "me": 29, "dixeses": 30, "podes": 31, "dicirme": 32, "po\u00f1erme": 33, "ao": 34, "tanto": 35, "inter\u00e9same": 36, "disme": 37, "inf\u00f3rmame": 38, "de": 39, "d\u00e1me": 40, "ser\u00e1": 41, "actualmente": 42, "te\u00f1o": 43, "quero": 44, "no": 45, "teu": 46, "ver": 47, "preciso": 48, "marca": 49, "darme": 50, "imp\u00f3rtache": 51, "poder\u00edas": 52, "posible": 53, "proporci\u00f3name": 54, "ti": 55}