{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "iniciar": 5, "o": 6, "modo": 7, "da": 8, "sesta": 9, "hora": 10, "adormecer": 11, "comezar": 12, "a": 13, "do": 14, "silencio": 15, "imos": 16, "durmir": 17, "entrar": 18, "no": 19, "de": 20, "soneca": 21, "adurmi\u00f1ar": 22, "toqueada": 23, "repouso": 24, "pechar": 25, "os": 26, "olli\u00f1os": 27, "botar": 28, "silencioso": 29, "suspensi\u00f3n": 30, "mundo": 31, "dos": 32, "so\u00f1os": 33, "unha": 34, "reparadora": 35, "sesi\u00f3n": 36, "tempo": 37, "inactividade": 38, "activar": 39, "calar": 40, "un": 41, "chisco": 42, "intervalo": 43, "en": 44, "hibernaci\u00f3n": 45, "per\u00edodo": 46}