{":end": 0, "sobre": 1, "distinta": 2, "foto": 3, "outra": 4, "mostrar": 5, "imaxe": 6, "unha": 7, "m\u00f3strame": 8, "fotograf\u00eda": 9, "ens\u00edname": 10, "para": 11, "ensinar": 12, "nova": 13, "aleatoria": 14, "con": 15, "novo": 16, "escritorio": 17, "de": 18, "fondo": 19, "cambiar": 20, "aleatorio": 21, "mudar": 22}