{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "precis": 5, "de": 6, "ter": 7, "cuid": 8, "com": 9, "os": 10, "aguaceir": 11, "dev": 12, "lev": 13, "um": 14, "guarda-chuv": 15, "na": 16, "minh": 17, "mal": 18, "vai": 19, "chov": 20, "hoj": 21, "me": 22, "preocup": 23, "a": 24, "chuv": 25, "durant": 26, "o": 27, "fim-de-seman": 28, "imperm": 29, "par": 30, "viag": 31, "est\u00e1": 32, "previst": 33, "mais": 34, "tard": 35, "vest": 36, "temp": 37, "chuvos": 38, "amanh\u00e3": 39, "previs\u00e3": 40, "do": 41, "\u00e9": 42, "necess\u00e1ri": 43, "traz": 44, "event": 45, "prepar": 46, "torrencial": 47, "preparar-m": 48, "uma": 49, "tempestad": 50, "proteg": 51, "da": 52, "comig": 53, "chap\u00e9u": 54, "as": 55, "desloc": 56, "di\u00e1r": 57, "l\u00e1": 58, "for": 59, "parqu": 60, "meu": 61, "exist": 62, "possibil": 63, "prov\u00e1vel": 64, "que": 65, "h\u00e1": 66, "hip\u00f3tes": 67, "tom": 68, "precau\u00e7\u00f5": 69, "em": 70, "cas": 71, "hav": 72, "plan": 73, "reserv": 74, "estar": 75, "ser": 76, "dia": 77, "bot": 78, "noit": 79}