{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "hvem": 5, "blev": 6, "f\u00f8dt": 7, "i": 8, "dag": 9, "historien": 10, "d\u00f8de": 11, "fort\u00e6l": 12, "mig": 13, "om": 14, "historiske": 15, "begivenheder": 16, "skete": 17, "den": 18, "{date}": 19, "denne": 20, "dato": 21, "hvad": 22, "{date": 23}