{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "hvad": 5, "er": 6, "tidsplanen": 7, "for": 8, "weekenden": 9, "efter": 10, "denne": 11, "kan": 12, "du": 13, "fort\u00e6lle": 14, "mig": 15, "datoerne": 16, ",": 17, "der": 18, "f\u00f8lger": 19, "den": 20, "nuv\u00e6rende": 21, "hvilke": 22, "datoer": 23, "planlagt": 24, "weekend": 25, "oplyse": 26, "om": 27, "kommende": 28, "afsat": 29, "til": 30, "dage": 31, "forventet": 32, "n\u00e6rmer": 33, "sig": 34, "vil": 35, "v\u00e6re": 36, "en": 37, "del": 38, "af": 39, "indstillet": 40, "datoen": 41, "n\u00e6ste": 42, "kommer": 43, "markeret": 44, "fort\u00e6l": 45, "de": 46, "planlagte": 47, "forventes": 48, "i": 49, "hvilken": 50, "dato": 51, "dagene": 52, "bekr\u00e6ftet": 53, "f\u00f8lgende": 54, "dag": 55, "bliver": 56, "fastsat": 57, "aktuelle": 58, "reserveret": 59, "gang": 60, "efterf\u00f8lgende": 61}