{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "hvilke": 5, "dage": 6, "faldt": 7, "inden": 8, "for": 9, "den": 10, "sidste": 11, "weekend": 12, "kan": 13, "du": 14, "fort\u00e6lle": 15, "mig": 16, "dagene": 17, "foreg\u00e5ende": 18, "oplys": 19, "om": 20, "datoerne": 21, "weekenden": 22, "sidst": 23, "datoer": 24, "var": 25, "giv": 26, "de": 27, "specifikke": 28, "hvad": 29, "forud": 30, "denne": 31, "d\u00e6kkede": 32, "hvilken": 33, "dato": 34, "inkluderet": 35, "i": 36, "f\u00f8r": 37, "angiv": 38, "venligst": 39, "datoen": 40, ",": 41, "der": 42, "lige": 43, "er": 44, "g\u00e5et": 45, "fort\u00e6l": 46, "at": 47, "omfattede": 48, "udgjorde": 49, "jeg": 50, "interesseret": 51, "kende": 52, "en": 53, "del": 54, "af": 55, "forbi": 56, "hvorn\u00e5r": 57, "blev": 58, "overvejet": 59, "sluttede": 60, "nuv\u00e6rende": 61, "dag": 62, "under": 63, "oplyse": 64}