{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "activa": 5, "el": 6, "dictat": 7, "amb": 8, "nom": 9, "{name}": 10, "es": 11, "permet": 12, "la": 13, "transcripci\u00f3": 14, "de": 15, "text": 16, "del": 17, "des": 18, "sa": 19, "comen\u00e7a": 20, "captura": 21, "incia": 22, "anomenat": 23, "inicia": 24, "presa": 25, "les": 26, "nota": 27, "anomenada": 28, "ses": 29, "notes": 30, "anomenades": 31, "a": 32, "capturar": 33, "enregistra": 34, "grava": 35, "ara": 36, "gravaci\u00f3": 37, "iniciem": 38, "mode": 39, "per": 40, "veu": 41, "l": 42, "'": 43, "enregistrament": 44, "com": 45, "activem": 46, "comencem": 47, "desar": 48, "guardar": 49, "comenceu": 50, "prendre": 51, "si": 52, "us": 53, "plau": 54, ",": 55, "compilaci\u00f3": 56, "creaci\u00f3": 57, "transcripcions": 58, "documentaci\u00f3": 59, "textual": 60, "anotar": 61, "apuntar": 62, "paraules": 63, "parlades": 64, "enregistrar": 65, "gravar": 66, "informaci\u00f3": 67, "verbal": 68, "convertir": 69, "en": 70, "escriure": 71, "fer": 72, "dictats": 73, "{nom}": 74, "textuals": 75, "un": 76, "transcriure": 77, "\u00e0udio": 78, "s": 79, "sisplau": 80, "habilita": 81, "funci\u00f3": 82, "desament": 83, "proc\u00e9s": 84, "gravat": 85, "escriptura": 86, "conversi\u00f3": 87, "generaci\u00f3": 88, "contingut": 89, "inicieu": 90, "podem": 91, "comen\u00e7ar": 92, "pots": 93, "activar": 94, "iniciar": 95}