{":end": 0, "en": 1, "succeiren": 2, "hist\u00f2rics": 3, "esdeveniments": 4, "qu\u00e8": 5, "el": 6, "data": 7, "amb": 8, "succe\u00ed": 9, "succeir": 10, "va": 11, "van": 12, "fets": 13, "m": 14, "'": 15, "explica": 16, "sobre": 17}