{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "tal": 5, "dia": 6, "com": 7, "hui": 8, "en": 9, "la": 10, "hist\u00f2ria": 11, "avui": 12, "esta": 13, "data": 14, "aquesta": 15, "explica": 16, "'": 17, "m": 18, "sobre": 19, "van": 20, "passar": 21, "este": 22, "a": 23, "aquest": 24, "va": 25, "pass\u00e0": 26, "passaren": 27, "fets": 28, "hist\u00f2rics": 29, "esdeveniments": 30, "qu\u00e8": 31, "succeiren": 32, "{date}": 33, "el": 34, "amb": 35, "succe\u00ed": 36, "succeir": 37}