{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "digue": 5, "'": 6, "m": 7, "els": 8, "hip\u00f2nims": 9, "de": 10, "{query}": 11, "termes": 12, "m\u00e9s": 13, "especialitzats": 14, "espec\u00edfics": 15, "es": 16, "l": 17, "s": 18, "digues": 19, "digues-me": 20, "dona": 21, "d\u00f3na": 22, "indica": 23, "quin": 24, "\u00e9s": 25, "vull": 26, "saber": 27, "el": 28, "hip\u00f2nim": 29, "terme": 30, "especialitzat": 31, "espec\u00edfic": 32, "qu\u00e8": 33, "un": 34}