{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "a": 5, "dormir": 6, "fer": 7, "la": 8, "migdiada": 9, "activa": 10, "el": 11, "mode": 12, "adormit": 13, "anem": 14, "comen\u00e7a": 15, "per\u00edode": 16, "de": 17, "temps": 18, "d": 19, "'": 20, "inactivitat": 21, "l": 22, "interval": 23, "son": 24, "entra": 25, "al": 26, "pa\u00eds": 27, "dels": 28, "somnis": 29, "en": 30, "descans": 31, "rep\u00f2s": 32, "somni": 33, "silenci": 34, "hora": 35, "sa": 36, "inicia": 37, "tancament": 38, "ulls": 39, "sessi\u00f3": 40, "un": 41, "tranquil": 42, "passem": 43, "una": 44, "estona": 45, "\u00b7": 46, "ves": 47, "hibernaci\u00f3": 48}