{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "dem\u00e0": 5, "necessitar\u00e9": 6, "un": 7, "paraigua": 8, "que": 9, "hauria": 10, "d": 11, "'": 12, "estar": 13, "preparat": 14, "per": 15, "la": 16, "pluja": 17, "m": 18, "de": 19, "preparar": 20, "es": 21, "preveu": 22, "agafar": 23, "amb": 24, "mi": 25, "portar": 26, "impermeable": 27, "al": 28, "viatge": 29, "les": 30, "botes": 31, "a": 32, "bossa": 33, "parc": 34, "tenir": 35, "pla": 36, "alternatiu": 37, "he": 38, "barret": 39, "prendre": 40, "precaucions": 41, "protegir-me": 42, "vestir-me": 43, "temps": 44, "pluj\u00f3s": 45, "vigilar": 46, "els": 47, "ruixats": 48, "hi": 49, "ha": 50, "possibilitat": 51, "avui": 52, "haur\u00e0": 53, "aiguats": 54, "x\u00e0fecs": 55, "preocupar": 56, "una": 57, "tempesta": 58, "necessito": 59, "l": 60, "pel": 61, "meu": 62, "despla\u00e7ament": 63, "plour\u00e0": 64, "fora": 65, "durant": 66, "el": 67, "cap": 68, "setmana": 69, "molt": 70, "pot": 71, "ser": 72, "plogui": 73, "esdeveniment": 74, "s": 75, "espera": 76, "despr\u00e9s": 77, "m\u00e9s": 78, "endavant": 79, "tard": 80, "vespre": 81, "ser\u00e0": 82, "dia": 83, "\u00e9s": 84, "probable": 85, "paraig\u00fces": 86, "previsi\u00f3": 87}