{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "quan": 5, "\u00e9s": 6, "els": 7, "dies": 8, "del": 9, "pr\u00f2xim": 10, "cap": 11, "de": 12, "vinent": 13, "capde": 14, "finde": 15, "setmana": 16, "seg\u00fcent": 17, "el": 18, "arriba": 19, "ser\u00e0": 20, "quins": 21, "s\u00f3n": 22, "quin": 23, "dia": 24, "aquest": 25, "este": 26, "eixe": 27, "es": 28, "jorn": 29, "son": 30, "jorns": 31, "d": 32, "'": 33, "des": 34, "ses": 35, "dates": 36, "que": 37, "ve": 38, "les": 39, "seran": 40, "data": 41, "proper": 42, "aquesta": 43, "quina": 44, "per": 45, "al": 46, "la": 47}