{":end": 0, "de": 1, "hip\u00f2nims": 2, "'": 3, "s": 4, "digues": 5, "espec\u00edfics": 6, "m\u00e9s": 7, "termes": 8, "especialitzats": 9, "l": 10, "es": 11, "els": 12, "m": 13, "digue": 14, "digues-me": 15, "dona": 16, "d\u00f3na": 17, "indica": 18, "\u00e9s": 19, "quin": 20, "saber": 21, "vull": 22, "hip\u00f2nim": 23, "espec\u00edfic": 24, "terme": 25, "especialitzat": 26, "el": 27, "qu\u00e8": 28, "un": 29}