{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "wie": 5, "sp\u00e4t": 6, "haben": 7, "wir": 8, "zur": 9, "zeit": 10, "viel": 11, "uhr": 12, "ist": 13, "es": 14, "zurzeit": 15, "an": 16, "der": 17, "{location": 18, "wieviel": 19, "im": 20, "moment": 21, "bei": 22, "gib": 23, "mir": 24, "die": 25, "momentane": 26, "uhrzeit": 27, "von": 28, "jetzt": 29, "momentan": 30, "bitte": 31, "sag": 32, "akzuelle": 33, "in": 34, "darf": 35, "ich": 36, "{location}": 37, "erfragen": 38, "diesem": 39, "am": 40, "nenn": 41, "aktuelle": 42, "gebe": 43, "nenne": 44, "sage": 45, "hast": 46, "du": 47, "aus": 48, "bin": 49, "neugierig": 50, ",": 51, "muss": 52, "auf": 53, "schauen": 54, "m\u00f6glich": 55, "sofort": 56, "zu": 57, "erfahren": 58, "geb": 59, "weisst": 60, "wenn": 61, "ihnen": 62, "nichts": 63, "ausmacht": 64, "aktuell": 65, "f\u00fcr": 66, "steht": 67, "dir": 68, "verf\u00fcgung": 69, "gespannt": 70, "teilen": 71, "sie": 72, "mit": 73, "kann": 74, "kannst": 75, "mitteilen": 76, "uns": 77, "k\u00f6nnen": 78, "sagen": 79, "wei\u00dft": 80, "w\u00e4re": 81, "dankbar": 82, "k\u00f6nnten": 83, "wissen": 84, "welche": 85, "wird": 86, "angezeigt": 87, "frage": 88, "mich": 89, "kennen": 90, "m\u00f6chte": 91, "pr\u00fcfen": 92, "zuf\u00e4llig": 93, "eine": 94, "bib": 95, "gerne": 96, "teile": 97, "laut": 98, "ihrer": 99, "lass": 100}