{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "cales": 5, "foron": 6, "as": 7, "datas": 8, "da": 9, "fin": 10, "de": 11, "semana": 12, "anterior": 13, "a": 14, "esta": 15, "que": 16, "acaba": 17, "pasar": 18, "os": 19, "d\u00edas": 20, "pasada": 21, "cando": 22, "foi": 23, "dime": 24, "concretas": 25, "\u00e1": 26, "\u00faltima": 27, "rematar": 28, "terminar": 29, "caeron": 30, "na": 31, "comprenderon": 32, "ind\u00edcame": 33, "inf\u00f3rmame": 34, "das": 35, "dos": 36, "constitu\u00edron": 37, "inter\u00e9same": 38, "saber": 39, "podes": 40, "dicirme": 41, "proporcionar": 42, "proporci\u00f3name": 43, "abrangueu": 44, "englobou": 45, "se": 46, "consideraron": 47, "estaban": 48, "inclu\u00eddos": 49, "actual": 50, "formaron": 51, "parte": 52, "inclu\u00edu": 53, "data": 54, "d\u00eda": 55, "houbo": 56}