{":end": 0, "nom": 1, "el": 2, "amb": 3, "dictat": 4, "activa": 5, "es": 6, "permet": 7, "text": 8, "de": 9, "transcripci\u00f3": 10, "la": 11, "del": 12, "des": 13, "sa": 14, "comen\u00e7a": 15, "anomenat": 16, "inicia": 17, "nota": 18, "les": 19, "presa": 20, "anomenada": 21, "ses": 22, "notes": 23, "anomenades": 24, "a": 25, "per": 26, "mode": 27, "com": 28, "veu": 29, "enregistrament": 30, "'": 31, "l": 32, "comencem": 33, ",": 34, "plau": 35, "us": 36, "si": 37, "ara": 38, "prendre": 39, "comenceu": 40, "compilaci\u00f3": 41, "capturar": 42, "escriure": 43, "gravar": 44, "paraules": 45, "un": 46, "\u00e0udio": 47, "transcriure": 48, "s": 49, "captura": 50, "enregistra": 51, "sisplau": 52, "grava": 53, "conversi\u00f3": 54, "gravaci\u00f3": 55, "iniciem": 56, "comen\u00e7ar": 57, "podem": 58, "pots": 59, "iniciar": 60}