{":end": 0, "data": 1, "en": 2, "succeiren": 3, "qu\u00e8": 4, "succeir": 5, "van": 6, "hist\u00f2rics": 7, "esdeveniments": 8, "m": 9, "'": 10, "explica": 11, "amb": 12, "succe\u00ed": 13, "fets": 14, "el": 15, "sobre": 16, "va": 17}