{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "pots": 5, "comen\u00e7ar": 6, "es": 7, "dictat": 8, "comen\u00e7a": 9, "a": 10, "desar": 11, "ses": 12, "paraules": 13, "parlades": 14, "inicia": 15, "sa": 16, "presa": 17, "de": 18, "les": 19, "nota": 20, "{name}": 21, "notes": 22, "amb": 23, "nom": 24, "capturar": 25, "text": 26, "permet": 27, "el": 28, "la": 29, "gravaci\u00f3": 30, "transcripci\u00f3": 31, "des": 32, "activa": 33, "transcriure": 34, "com": 35, "gravat": 36, "l": 37, "'": 38, "escriptura": 39, "del": 40, "anotar": 41, "convertir": 42, "veu": 43, "en": 44, "grava": 45, "iniciem": 46, "anomenat": 47, "anomenades": 48, "activar": 49, "mode": 50, "enregistra": 51, "ara": 52, "si": 53, "us": 54, "plau": 55, "gravar": 56, "captura": 57, "inicieu": 58, ",": 59, "comenceu": 60, "prendre": 61, "textuals": 62, "proc\u00e9s": 63, "escriure": 64, "iniciar": 65, "desament": 66, "comencem": 67, "podem": 68, "un": 69, "anomenada": 70, "compilaci\u00f3": 71, "fer": 72, "dictats": 73, "incia": 74, "creaci\u00f3": 75, "transcripcions": 76, "habilita": 77, "enregistrament": 78, "enregistrar": 79, "\u00e0udio": 80, "activem": 81, "generaci\u00f3": 82, "contingut": 83, "textual": 84, "guardar": 85, "{nom}": 86, "s": 87, "informaci\u00f3": 88, "verbal": 89, "sisplau": 90, "funci\u00f3": 91, "conversi\u00f3": 92, "per": 93, "documentaci\u00f3": 94, "apuntar": 95}