{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "qu\u00e8": 5, "succeiren": 6, "en": 7, "data": 8, "{date}": 9, "la": 10, "hist\u00f2ria": 11, "explica": 12, "'": 13, "m": 14, "esdeveniments": 15, "hist\u00f2rics": 16, "pass\u00e0": 17, "avui": 18, "a": 19, "hui": 20, "van": 21, "succeir": 22, "fets": 23, "passar": 24, "este": 25, "dia": 26, "sobre": 27, "aquest": 28, "succe\u00ed": 29, "amb": 30, "esta": 31, "aquesta": 32, "el": 33, "passaren": 34, "va": 35, "tal": 36, "com": 37}