{":end": 0, "de": 1, "especialitzats": 2, "m\u00e9s": 3, "termes": 4, "'": 5, "l": 6, "m": 7, "indica": 8, "espec\u00edfics": 9, "es": 10, "digues-me": 11, "els": 12, "dona": 13, "especialitzat": 14, "terme": 15, "el": 16, "digue": 17, "espec\u00edfic": 18, "digues": 19, "hip\u00f2nims": 20, "s": 21, "saber": 22, "vull": 23, "un": 24, "d\u00f3na": 25, "hip\u00f2nim": 26, "\u00e9s": 27, "qu\u00e8": 28, "quin": 29}