{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "comen\u00e7a": 5, "la": 6, "gravaci\u00f3": 7, "de": 8, "so": 9, "amb": 10, "el": 11, "nom": 12, "{name}": 13, "ara": 14, "l": 15, "'": 16, "operaci\u00f3": 17, "d": 18, "\u00e0udio": 19, "inicia": 20, "sa": 21, ",": 22, "sisplau": 23, "anomena": 24, "activa": 25, "s": 26, "enregistrament": 27, "a": 28, "gravar": 29, "enregistrar": 30, "si": 31, "us": 32, "plau": 33, "una": 34, "nova": 35, "anomenada": 36, "un": 37, "com": 38, "anomenat": 39, "inicialitza": 40, "configura": 41, "nou": 42, "enregistra": 43, "es": 44, "immediatament": 45, "grava": 46, "captura": 47, "per": 48, "favor": 49, "{nom}": 50, "mateix": 51, "continua": 52, "titulada": 53, "fitxer": 54, "t\u00edtol": 55, "sessi\u00f3": 56, "titulat": 57, "enregitrar": 58, "estableix": 59}