{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "digue": 5, "'": 6, "m": 7, "els": 8, "dies": 9, "que": 10, "del": 11, "cap": 12, "de": 13, "setmana": 14, "passat": 15, "acaba": 16, "passar": 17, "just": 18, "ha": 19, "des": 20, "el": 21, "es": 22, "conformen": 23, "formen": 24, "les": 25, "dates": 26, "ses": 27, "digues-me": 28, "dis-me": 29, "anterior": 30, "d": 31, "acabar": 32, "dona": 33, "concretes": 34, "concrets": 35, "exactes": 36, "d\u00f3na": 37, "indica": 38, "l": 39, "darrer": 40, "\u00faltim": 41, "s": 42, "del\u00faltim": 43, "des\u00faltim": 44, "jorns": 45, "em": 46, "pots": 47, "a": 48, "aquest": 49, "indicar": 50, "indicar-me": 51, "en": 52, "quins": 53, "caigueren": 54, "el\u00faltim": 55, "es\u00faltim": 56, "caigu\u00e9": 57, "va": 58, "caure": 59, "van": 60, "com": 61, "esdarrer": 62, "espassat": 63, "quan": 64, "quin": 65, "dia": 66, "era": 67, "quina": 68, "data": 69, "fou": 70, "ser": 71, "eren": 72, "foren": 73, "quines": 74, "constituir": 75, "cobriren": 76, "cobrir": 77, "formaren": 78, "part": 79, "formaven": 80, "formar": 81, "jorn": 82, "la": 83, "e": 84, "ldarrer": 85, "lpassat": 86, "l\u00faltim": 87}