{":end": 0, "a": 1, "com": 2, "\u00e0udio": 3, "'": 4, "d": 5, "enregistrament": 6, "operaci\u00f3": 7, "l": 8, "comen\u00e7a": 9, "so": 10, "de": 11, "gravaci\u00f3": 12, "inicia": 13, "anomenada": 14, "nom": 15, "amb": 16, "ara": 17, "un": 18, "enregistra": 19, "el": 20, "es": 21, "grava": 22, "la": 23, ",": 24, "plau": 25, "us": 26, "si": 27, "anomena": 28, "sisplau": 29, "s": 30, "sa": 31, "activa": 32, "anomenat": 33, "t\u00edtol": 34, "enregistrar": 35, "gravar": 36, "favor": 37, "per": 38, "immediatament": 39, "enregitrar": 40, "captura": 41, "titulada": 42, "sessi\u00f3": 43, "nou": 44, "configura": 45, "nova": 46, "una": 47, "fitxer": 48, "estableix": 49, "titulat": 50, "inicialitza": 51}