{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "indica": 5, "'": 6, "m": 7, "l": 8, "termes": 9, "m\u00e9s": 10, "especialitzats": 11, "de": 12, "{query}": 13, "digues-me": 14, "es": 15, "espec\u00edfics": 16, "dona": 17, "els": 18, "el": 19, "terme": 20, "especialitzat": 21, "digue": 22, "digues": 23, "espec\u00edfic": 24, "vull": 25, "saber": 26, "s": 27, "hip\u00f2nims": 28, "d\u00f3na": 29, "un": 30, "qu\u00e8": 31, "\u00e9s": 32, "hip\u00f2nim": 33, "quin": 34}