{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "quin": 5, "s\u00f3n": 6, "es": 7, "dies": 8, "del": 9, "cap": 10, "de": 11, "setmana": 12, "quan": 13, "el": 14, "ser\u00e0": 15, "vinent": 16, "finde": 17, "els": 18, "seg\u00fcent": 19, "quins": 20, "pr\u00f2xim": 21, "les": 22, "dates": 23, "des": 24, "dia": 25, "\u00e9s": 26, "ses": 27, "d": 28, "'": 29, "este": 30, "son": 31, "que": 32, "ve": 33, "quina": 34, "data": 35, "aquesta": 36, "jorns": 37, "aquest": 38, "arriba": 39, "capde": 40, "eixe": 41, "la": 42, "per": 43, "seran": 44, "al": 45, "jorn": 46, "proper": 47}