{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "plour\u00e0": 5, "es": 6, "preveu": 7, "pluja": 8, "he": 9, "de": 10, "protegir-me": 11, "la": 12, "que": 13, "hauria": 14, "d": 15, "'": 16, "agafar": 17, "un": 18, "paraigua": 19, "amb": 20, "mi": 21, "tenir": 22, "pla": 23, "alternatiu": 24, "per": 25, "a": 26, "m": 27, "preparar": 28, "una": 29, "tempesta": 30, "portar": 31, "bossa": 32, "hi": 33, "haur\u00e0": 34, "aiguats": 35, "avui": 36, "necessito": 37, "impermeable": 38, "les": 39, "botes": 40, "ruixats": 41, "durant": 42, "el": 43, "cap": 44, "setmana": 45, "x\u00e0fecs": 46, "s": 47, "espera": 48, "al": 49, "vespre": 50, "m\u00e9s": 51, "endavant": 52, "ha": 53, "possibilitat": 54, "meu": 55, "despla\u00e7ament": 56, "despr\u00e9s": 57, "necessitar\u00e9": 58, "dem\u00e0": 59, "molt": 60, "prendre": 61, "precaucions": 62, "previsi\u00f3": 63, "l": 64, "ser\u00e0": 65, "dia": 66, "pluj\u00f3s": 67, "vestir-me": 68, "temps": 69, "preocupar": 70, "esdeveniment": 71, "barret": 72, "fora": 73, "vigilar": 74, "els": 75, "parc": 76, "estar": 77, "preparat": 78, "tard": 79, "pot": 80, "ser": 81, "plogui": 82, "\u00e9s": 83, "probable": 84, "paraig\u00fces": 85, "pel": 86, "viatge": 87}