{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "inicia": 5, "la": 6, "migdiada": 7, "el": 8, "mode": 9, "hora": 10, "de": 11, "sa": 12, "entra": 13, "en": 14, "descans": 15, "anem": 16, "a": 17, "dormir": 18, "comen\u00e7a": 19, "temps": 20, "d": 21, "'": 22, "inactivitat": 23, "fer": 24, "tancament": 25, "dels": 26, "ulls": 27, "passem": 28, "una": 29, "estona": 30, "tranquil": 31, "\u00b7": 32, "ves": 33, "al": 34, "adormit": 35, "somni": 36, "l": 37, "interval": 38, "son": 39, "rep\u00f2s": 40, "activa": 41, "per\u00edode": 42, "un": 43, "hibernaci\u00f3": 44, "silenci": 45, "sessi\u00f3": 46, "pa\u00eds": 47, "somnis": 48}