{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "hvad": 5, "er": 6, "klokken": 7, "nu": 8, "giv": 9, "mig": 10, "venligst": 11, "besked": 12, "om": 13, "tidspunktet": 14, "tid": 15, "ved": 16, "du": 17, "i": 18, "\u00f8jeblikket": 19, "fort\u00e6l": 20, "det": 21, "aktuelle": 22, "tidspunkt": 23, "klokkesl\u00e6ttet": 24, "hvis": 25, "ikke": 26, "har": 27, "noget": 28, "imod": 29, "ur": 30, "tak": 31, "lad": 32, "vide": 33, "uret": 34, "kan": 35, "fort\u00e6lle": 36, "lige": 37, "muligt": 38, "at": 39, "fa": 40, "tiden": 41, "give": 42, "ma": 43, "jeg": 44, "kende": 45, "vil": 46, "oplyse": 47, "gerne": 48, "dele": 49, "skal": 50, "v\u00e6re": 51, "opm\u00e6rksom": 52, "pa": 53, "angiv": 54, "tjekke": 55, "dette": 56, "\u00f8jeblik": 57, "kender": 58, "tilf\u00e6ldigvis": 59, "nuv\u00e6rende": 60, "nysgerrig": 61, "efter": 62, "din": 63, "ende": 64, "ville": 65, "s\u00e6tte": 66, "pris": 67, "kunne": 68, "viser": 69, "den": 70, "if\u00f8lge": 71, "dit": 72, "til": 73, "radighed": 74, "med": 75, "undrer": 76, "over": 77, "en": 78, "opdatering": 79}