{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "hvilke": 5, "datoer": 6, "er": 7, "n\u00e6ste": 8, "weekend": 9, "hvad": 10, "bliver": 11, "dagene": 12, "i": 13, "weekenden": 14, "efter": 15, "den": 16, "nuv\u00e6rende": 17, "afsat": 18, "til": 19, "denne": 20, "hvilken": 21, "dato": 22, "kan": 23, "du": 24, "fort\u00e6lle": 25, "mig": 26, "kommende": 27, "tidsplanen": 28, "for": 29, "der": 30, "kommer": 31, "gang": 32, "dage": 33, "vil": 34, "v\u00e6re": 35, "en": 36, "del": 37, "af": 38, "planlagt": 39, "f\u00f8lger": 40, "oplyse": 41, "om": 42, "datoerne": 43, "forventes": 44, "datoen": 45, "dag": 46, "efterf\u00f8lgende": 47, "fastsat": 48, "bekr\u00e6ftet": 49, "f\u00f8lgende": 50, "fort\u00e6l": 51, "de": 52, "planlagte": 53, "markeret": 54, "forventet": 55, "n\u00e6rmer": 56, "sig": 57, "indstillet": 58, "aktuelle": 59, "reserveret": 60}