{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "iniciar": 5, "el": 6, "modo": 7, "de": 8, "sue\u00f1o": 9, "comienza": 10, "la": 11, "siesta": 12, "entrar": 13, "en": 14, "reposo": 15, "entra": 16, "pa\u00eds": 17, "los": 18, "sue\u00f1os": 19, "tiempo": 20, "silencio": 21, "inicio": 22, "del": 23, "activar": 24, "me": 25, "voy": 26, "a": 27, "dormir": 28, "hibernaci\u00f3n": 29, "vamos": 30, "descanso": 31, "comenzar": 32, "intervalo": 33, "per\u00edodo": 34, "para": 35, "el\u00e9ctrica": 36, "inactividad": 37, "cierre": 38, "ojo": 39, "hacer": 40, "una": 41, "tener": 42, "un": 43, "tranquilo": 44, "silencioso": 45, "y": 46, "desconexi\u00f3n": 47, "sesi\u00f3n": 48}