{":0": 0, ":1": 1, ":2": 2, ":3": 3, ":4": 4, "comenzar": 5, "a": 6, "guardar": 7, "en": 8, "texto": 9, "habilitar": 10, "la": 11, "transcripci\u00f3n": 12, "de": 13, "activar": 14, "captura": 15, "activemos": 16, "puede": 17, "iniciar": 18, "el": 19, "ahorro": 20, "toma": 21, "notas": 22, "como": 23, "{name}": 24, "grabar": 25, "capturar": 26, "registro": 27, "ahora": 28, "denominado": 29, "comience": 30, "tomar": 31, "por": 32, "favor": 33, "nombre": 34, "conversi\u00f3n": 35, "voz": 36, "comienza": 37, "con": 38, "\u00bf": 39, "podemos": 40, "dictado": 41, "llamado": 42, "inicie": 43, "llamada": 44, "dictaci\u00f3n": 45, "puedes": 46, "empezar": 47, "ahorrar": 48, "mensajes": 49, "grabaci\u00f3n": 50, "modo": 51, "empecemos": 52, "las": 53, "palabras": 54, "habladas": 55, "textual": 56, ",": 57, "graba": 58, "para": 59, "creaci\u00f3n": 60, "transcripciones": 61, "dictar": 62, "inicio": 63, "vamos": 64, "proceso": 65, "una": 66, "llamadas": 67, "documentaci\u00f3n": 68, "registrar": 69, "compilaci\u00f3n": 70, "denominada": 71, "escribir": 72, "registra": 73, "informaci\u00f3n": 74, "verbal": 75, "empieza": 76, "transcribir": 77, "recopilaci\u00f3n": 78, "comencemos": 79, "dictadura": 80, "del": 81, "escritura": 82, "convertir": 83, "habla": 84, "nota": 85, "audio": 86, "habla-texto": 87, "tomando": 88, "anotarse": 89, "funci\u00f3n": 90, "inicia": 91, "textuales": 92, "hacer": 93, "dictados": 94, "elaboraci\u00f3n": 95, "generaci\u00f3n": 96, "contenido": 97, "nombrar": 98}